[KPOP] K-Pop 2020討論區(19)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BPTWICEMMM
紅毛黑粉兔瓦斯媽媽木

sorry 宜家先開返係韓國台

3個po

sor9
麻煩大家推呢個開係韓國台既

推

lm

大力推

細力推

留名 推

推！

YG發佈了有關#WINNER[超話]# 成員solo活動的消息
#宋旻浩[超話]# 的SOLO正規專輯將於10月中旬發行，不是單曲或迷你專輯，而是收不10多首歌曲的正規專輯。因為比預想需要更長時間的準備，所以現在正在集中進行最後的錄音工作。
#姜昇潤[超話]# 將集中於10月要放送的MBC新劇<Kairos>，並在繁忙的日程中準備solo曲的工作，因為電視劇拍攝和音樂製作的日程有所重疊，所以很難預測專輯將在什麼時候發佈。
但兩位藝人都有發表正規專輯的想法，YG也會尊重藝人的意見。
(cr twt)

CLC 9月初CB
撞Lovelyz

Lm終於唔係導狗開

元英間公司組女團咪得,
佢咁後生...

Big Hit Labels宣佈的新人出道計劃
2021年推出新女團
2022年推出新男團
I-LAND的新男團也將於2020年出道。

【naver】#SuperM#將首次出演韓國綜藝《認哥》今天錄制

Lm

留名

【mydaily】[防彈少年團將於今年第四季度公開新專輯]13日，BigHit官方youtube頻道公開了公司說明會視頻，視頻中方時赫代表表示：「防彈少年團準備已久的新專輯將於第四季度公開，希望大家多多期待。今年上半年因新冠肺炎，防彈少年團世界巡演日程被取消，但在線上演出，影像產品等其他領域創造了一定的收益，BigHIt公司在2020年上半年實現了2940億韓元的銷售額以及497億韓元的營業利潤。」此外，方時赫代表還就BigHit公司的未來計劃表示：「計劃2021年推出新的組合，正在準備中。」

4年出3個男團 我放長雙眼睇佢想點玩

兩隊都處於懸崖邊

iland係咪1年貨仔

魚翁撒網

應該有一個係屬於pledis自己嘅男團
之前17演唱會有人見到有練習生去
2022 17嘅95line都就快入伍

2023年 bts 17 nu'est 嘅95line都要入伍 一次走九個人 重要都係人氣比較高嘅

Nu’est全隊都95

咁都幾爽喎 一齊入伍2年就得 唔洗等

@韓國me2day

【starnews】[防彈少年團10月舉辦線下演唱會，只開放部分座位]13日，防彈少年團通過官方SNS公佈了即將舉辦演唱會《BTS MAP OF THE SOUL ON:E》的消息。該演唱會將於10月10-11日在首爾舉行，屆時通過在線流媒體和線下演出同時進行。 BigHit娛樂表示“線下演出會根據演出場所防疫方針，保持觀眾席之間的距離，只開放部分座位。”據悉，演出場地和門票銷售等演唱會相關詳細事項將於日後另行通知。

@韓國me2day

【體育東亞】[“2020 SORIBADA AWARDS”今日舉行，韓流Star總出動]音源平台SORIBADA主辦的“”2020 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS將於今日舉行。今年已經是第4屆的“2020 SORIBADA AWARDS”作為下半年具有代表性的音樂頒獎典禮，不僅邀請到了在現歌謠界叱吒風雲、向全世界宣傳韓流的頂級偶像們，還有獲得眾多粉絲們喜愛的音樂人們，預計將提升現場的氛圍。

出席此次頒獎禮的有MAMAMOO、Red Velvet、Gfriend、OH MY GIRL、TWICE、ASTRO、宇宙少女、NCT DREAM、VICTON、THE BOYZ、Stray Kids、(G)I-DLE、Nature、本月少女、公園少女、IZ*ONE、ONEUS、ITZY、TXT 、AB6IX、MCND、DKB、TOO、CRAVITY等擁有各自不同個性與音樂特色的偶像組合，期望用他們的表演點燃現場氣氛。期待今晚燃炸的舞台！

@哎一股清流

【naver】YG-JYP-SM下半年藝人回歸及出道消息的期待"強勢"
YG：新男團Treasure專輯預售超過20萬，8~9月包括Blackpink和樂童音樂家在內的藝人們的solo專輯活動預計專輯銷量進一步增長。
JYP：TWICE第三季度Beyond live線上演出，發行日本專輯，第四季度發行正規專輯。 GOT7於第四季度發行正規及repackage專輯。 DAY6 於第四季度發行正規專輯。 Stray Kids於第三季度發行repackage，第四季度發行正規專輯。 ITZY 第三及第四季度專輯活動。 NiziU於11月出道。
SM：下半年繼續展開多樣的線上演出，新男女團出道的可能性也很高。

Broadcast August 13, 2020 6:40PM KST

LINE UP:
TWICE
NCT Dream
Kang Daniel
Cosmic Girls
ASTRO
VICTON
AB6IX
IZ*ONE
TXT
ITZY
GFriend
MAMAMOO
Red Velvet
Oh My Girl
TOO
CRAVITY
The Boyz
Stray Kids
(G)I-DLE
Nature
LOONA

I-LAND有無機會拎今年新人獎

BTS幫bighit揾咁多 就算蝕 公司都仲有錢淨

Rothy都搵到Chanyeol ft

佢老闆係i believe

咁高嘅

When we disco 1900KST Melon #45

實時咋?

明顯韓國人唔BUY

個人覺得 呢首岩聽過JYP之前個啲
不過韓國人不嬲難理解

算係咁啦 雖然係duet但隻歌都叫係jyp嘅
上次fever好高咩 果陣冇留意

幾靚女,有冇機成為下一個IU

可能以為食硬NEW-TRO潮

屌
when we disco個舞台開頭笑死我

i-land係big hit同cj enm夾份開公司搞，算係半邊仔，唔知big hit會擺幾多資源去搞。
仲有big hit japan上兩個月開始招日本女練習生，可能預備日本出一團。

bighit搞女團

@韓流

權珉娥方稱權珉娥及其所屬公司已經拒絕警方對AOA相關欺凌事件進行調查。
相關人士表示：“當事人不願意，現在處於情緒不穩定狀態，不希望事態繼續擴大。”
(cr xportsnews)

@韓國me2day

【每日經濟】[cravity&TOO&MCND獲得SORIBADA新人賞]13日下午6時40分（韓國時間）2020 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS召開，cravity&TOO&MCND獲得新人賞。

cravity獲獎感言“這是我們出道後獲得的首個獎項，很感謝能獲得如此大的獎項，這些都多虧了愛我們的粉絲，謝謝為我們費心的公司職員，我們會努力成為優秀的藝人。”

TOO獲獎感言“向愛我們的粉絲表示感謝。向所屬社工作人員表示感謝。向我們10名成員的父母表示感謝。以後會成為更加努力的TOO。”

MCND獲獎感言“感謝粉絲們還有公司職員，成員們以及父母們，今後也會努力釋放積極的能量。”

明明係佢自己繼續擴大件事唔比佢完

7點

個開頭真係笑死

個開頭好正

有無人知幫Jessi, Solar同華莎伴舞隊crew叫咩名

cls想知邊個諗 diss番自己過去嘅失敗果下好野 sunmi講野把聲想點

sunmi平時自己comeback好少會一口氣唱咁大段
加埋jyp個唱法
去到中間好似兩個都唔夠氣咁
去到後面好翻d

好彩首歌個key對Sunmi 黎講偏低，叫易d捱到

Brave Girls 今次首歌都好聽
有冇人聽

淨係知其中一兩個dancer係呢team

以笑遮醜 用盡一切黎宣傳自己

(G)I-DLE ENCORE 唱得好好
不過冇機會聽舒華

究竟有幾迷戀jyp
乜討論po都有

RV係Soribada 淨係出小分隊係咪代表wendy仲未好番

冇咁大愛，連真正bighit出既txt都冇咁多人一齊中意之後出個啲團仲要係同其他公司搞仲加冇可能

美延把聲同jisso真係幾似下

權珉娥方稱權珉娥及其所屬公司已經拒絕警方對AOA相關欺凌事件進行調查。
相關人士表示：“當事人不願意，現在處於情緒不穩定狀態，不希望事態繼續擴大。”

月尾 Avex 個 a-nation RV 有份都已經講明 Wendy 唔會出現
我估應該 CB 先正式出返黎

似rose多啲

@韓流

#2020 SORIBADA頒獎典禮#完整獲獎名單：
大賞 - 防彈少年團
年度Stage賞 - 姜丹尼爾
年度音樂賞 - RedVelvet
年度藝人賞 - TWICE
本賞 - 防彈少年團、任英雄、IZ*ONE、NCT DREAM、OHMYGIRL、GFriend、MAMAMOO、VICTON、AB6IX、姜丹尼爾、RedVelvet、TWICE
新人賞 - CRAVITY、TOO、MCND
Next Artist賞 - dkb、AleXa
Music Hot Star賞 - 公園少女、本月少女、Nature
Music Icon賞 - ONEUS、宇宙少女
OST賞 - gaho
Trot Hot Trend賞 - 金秀燦、金申英
Global Hot Trend賞 - straykids、IZ*ONE
新韓流Artist賞 - TXT、ITZY
新韓流Voice賞 - 金在奐、金宇碩、河成雲
女子人氣賞 - TWICE
Global Artist賞 - ASTRO
男子人氣賞 - 防彈少年團
新韓流Performance賞 - (G)I-DLE、Theboyz
新韓流真飯賞 - 姜丹尼爾

屌,真係一句都無唱

同Rose仲似 好彩無係bp出道 個role重疊晒

D人又話呀舒華姐唱歌進步左好多既？進步左係邊
其餘5個唱live都幾好

雖然好多人想知真相，但又要mina 出黎回憶其實只會令佢更難受
btw 之前有人成日話有慶話jimin 搞到佢係AOA 時有困難，佢係video幫jimin 澄清喎

邊度有得睇有慶澄清

應該收左尾數

牙雪

[MV] WONHO(원호) _ Losing You

上一首係差都仲有d記憶點，呢首仲衰

把聲好似iu

冇iu

唔係話歐美團咩，點解會有幾句韓文。同埋次次d歌都咁難聽，點進軍美國啊。

IU FAN

反而覺得歐美會鍾意哩D

唔知，但係上次數據好麻麻，銷量得15萬，YouTube啲view都係得7000幾萬。billboard 200攞咗第一，但係俾billboard 警告係捆綁銷售同捚出公告話以後唔會計捆綁銷量。

melon not in

出垃圾歌 想入美國市場
當人地聾咩

【heraldcorp】MAMAMOO 中國單獨線上粉絲見面會18日舉辦！
MAMAMOO將於18日在中國舉行單獨線上粉絲見面會，受疫情影響韓國明星在海外演出非常困難，但通過Untact形式的線上公演及粉絲見面會等仍持續進行。 MAMAMOO中國獨線上粉絲見面會自12日開售以來反響非常火爆，雖然是在中國線上平台舉辦的見面會，也對韓國以及海外的粉絲開放門票，受到全世界粉絲的火熱關注。

RBW 變RMBW

冇計啦 MMM上面真係好多死忠
作為非三大公司無咩可能放過賺多啲RMB機會
更何況組合同成間公司仲上緊位

李秀滿失敗之作2.0

美國itunes 排名 #689

成隊無特色，個mv成本仲要咁低

係咪上一首用晒d預算

689

Big hit招募完日本女練習生，而家招男既。

好似幾正

笑死，係威係勢一開有幾個文既字幕，但將個鐘後都無英文字幕

幾個團入面搵幾個最出名最紅擺埋一隊，但又冇chemistry
你都識講，歌又唔好聽
都唔知SM哪來的自信佢地可以做得好似BTS咁成功

1.0係？

Nct?

NCT又唔算失敗既
最近隻碟又大賣

唔知個藍白妝有冇違反國安法呢

最慘係泰民，大前輩上哂岸都要搞啲咁既野

點解？

應該係以為最紅既成員放埋一隊會食哂咁多家茶禮/sm家族飯 點知衰左

佢地個樣有d似，好似姐弟，睇得好順眼

呢班人對依家最活躍嗰班妹妹fans黎講冇哂吸引力啦

反正覺得幾襯，本身music bank揀mc都會睇有冇cp感。同埋點解硬係要姐弟，做得音樂節目mc都係會俾人拉郎配引下話題

唔算啦
NCT127 搞得起

或者真係佢地 fans 都寧願佢地自己 solo 或歸隊
點會想睇隊四不像

天上智喜la。Nct係冇之前嗰團咁紅，但係都未算失敗嘅。

歌難聽
MV拍得柒
SM唔好一口氣拖累幾個團

我覺得因為兩個都似兔仔樣所以姐弟感多d囉。睇人除左cp唔可以有其他組合感覺架咩。pair pair都要好似irene寶劍有cp感先講得

泰民做咗啲咩 要被人拉埋去護旗手到

其實呢隊Avengers 本身好有睇頭
點知SM 好似無plan過咁 啲歌亂咁揀 團魂又show唔到出黎 點搞姐真係

李秀滿既歐美夢

Jessi (제시) - 'Numb' MV

因為根本唔熟 本身都係各有各玩
睇佢哋訪問啲片真係尷尬到不得了

今次呢首歌直頭趕客
雖然係先行 但係駛唔駛求其到咁
仲衰過JOPPING

作為SW真係為左泰民先睇一次mv
仲要拍埋落隻護旗手

祝隊野早日解散
作為入面某啲團嘅fans都頂唔順

唔講以為聽緊nct啲歌

其實係得條mk仔俾人排啫
平時上節目就喺後面嘿嘿嘿哈哈哈yeah woo hoo yo im lucas 同其他隊員無乜接觸 其他隊員又唔理佢
英文又唔識韓文又唔熟 我係韓仔都廢鳩事同條文盲傻閪mk仔講嘢啦

佢只係用嚟湊人數
好唔鍾意見到佢
個人冇乜修養又冇料

最on9係啲大陸人以為佢英文好好，話咩佢係香港讀書所以英文好，邱金元仔當佢係國際學校出嚟。其實我都唔明點解佢會紅到，王嘉爾雖然都係奶共，但係語言能力、綜藝感都真係掂，同埋都好努力，黃旭熙我就真係唔明。

乜撚野拉郎配 蝗語

諗唔到另一個詞語，對唔住大佬

@韓國me2day

【theqoo】圭賢Galaxy Note20宣傳大慘案

@活體复讀機

【theqoo】昨日soribada頒獎禮上消費了trot粉絲的獎

「最愛trot人氣獎」
因為soribada給出的獲獎條件是百分百靠投票決定的，所以trot歌手粉絲大約40天都在軟件上瘋狂投票。
最後第一名是任英雄。
但是在頒獎典禮上根本沒有頒發這個獎，在之後新聞通稿裡也當然沒有這個獎的頒獎結果。
說是百分百靠投票給的獎，實際上是惡意消費，大家都很無語

@韓國me2day

【NEWSIS】[X1李垠尚SOLO出道]14日，所屬社Brand new music表示，李垠尚將在31日發表首個單曲《beautiful scar》，這首歌包含著李垠尚個人的意志，為了更加成熟，會將痛苦的傷口和傷疤看做“（變）美麗的契機”。

@韓國me2day

【韓國日報獨家】[VIXX出身弘彬將於18日入伍]14日據取材結果，1993年生今年韓國年齡28歲的弘彬將於18日入伍服役

@韓國me2day

【starnews】14日，據starnews新聞社獨家採訪，ASTRO文彬和尹產賀將作為隊內第一支小分隊於9月回歸，雖然還未確定專輯具體發行時間，但近日正為準備專輯而努力中。文彬在電視劇，綜藝等各個領域以“萬能藝人”的身份踴躍活動，出眾的外貌和優秀的實力讓粉絲們心動不已。 ASTRO忙內產賀也在舞蹈，唱歌，綜藝和電視劇方面表現出與眾不同的存在感，兩人曾一起擔任MBC M《Show Champion》的MC，展現了高度的默契

@韓國me2day

【starnews獨家】[OHMYGIRL&ONF所屬社WM9月初將召開家族演唱會]14日據starnews取材結果，WM將在今年9月召開有B1A4、OHMYGIRL、ONF等歌手參加的演唱會。因疫情影響，預計此次演唱會將以“無接觸”的形式進行。據悉，WM成立於2008年7月21日，B1A4、OHMYGIRL、ONF等都是其所屬藝人。

佢廣東話都好似唔掂 佢個澳門隊友係咪講得好過佢
btw蝗嘉爾之前唔係畀人笑啲普通話屎?

係，其實個Lucas都畀人笑

蝗+2起碼識做人又勤力
呢條垃圾真係無樣掂

入到去唔好飲多兩杯就屌呀sir

咁睇得起佢呀

好多宣傳Samsung 既idol都有試過

佢明顯想行蝗+2條舊路 但份人又唔夠世界仔
而家兩頭唔到岸

當香港二三線都可以係中國攞得風山水氣
佢有韓國加乘就更上一層樓
你日鬧夜鬧 佢就已經搵咗你一世人都搵唔到嘅錢
所以唔理佢專心做自己野最好

我鍾意鬧佢 有咩問題？

我鐘意護主 有咩問題？

你護主關我撚事咩又唔係鬧你

我唔defend佢點叫護主?

嘩屌你咪撚再柒

喂ching你係咪每個post都要留一個最多負皮嘅cm?

利哥私底下話自己拗贏左

成日送上門俾人屌賤過雞

國際學校
真係笑大人個口
垃圾band3學校

你係咪好憎Lucas

真心唔知兩條友乜水

係lucas好乞人憎

我問護主嗰個

圖中係Music Bank新MC TXT秀彬同Oh my girl Arin
點解會講國安法因為藍白旗有被視為香港國旗
香港警察認證:藍白旗為香港國旗

post去微博會點

可能睇唔順人地得中三學歷mk仔一個又俾人誤會英文好 又敢好彩俾佢又無實力又on9淨靠樣就做到kpop歌手

支持利哥✊

好過冇活動做廢青

Brandnew冇錢呀嘛

立志超越導狗

睇唔順眼佢護旗多d

睇唔順佢護旗呀on9仔
你柒撚夠未呀傻閪

見你盲反到咁
已經知你條撚樣係引戰狗
係估唔到你口味咁撚獨特
護主狗咁護住個支那仔

一時又話自己鐘意護主

跟住又話自己唔defend佢點叫護主
自己講嘅嘢都矛撚曬盾

下 由第16個post我已經block咗條友
你地咁得閒應條友

條mk都有fans

其實一個蝗加二已經好煩，仲要多個蝗旭屍

大陸人英文咁差 條mk仔識講幾粒英文都話佢英文好㗎啦

@韓國me2day

【Naver】JTBC綜藝《Sing Again》更新Naver首頁簡介，全陣容出爐！
播出時間：2020年10月
MC：李昇基
Senior評委：李仙姬 柳熙烈 全仁權
Junior評委：曺圭賢 宋旻浩

@不好閉嘴吧

證券相關報導稱:
SM下一個新人女團將會是由 韓國-日本-中國國籍構成的4人組

@鳳凰天使TSKS

#TROT豆 五醬# 據悉TROT豆‘五醬’將在22日的MBC《Show! 音樂中心》中帶來出道曲《會好的》的第一個登台，正式展開活動。 ‘五醬’是在MBC綜藝《最愛娛樂公司》中誕生的5人組TROT愛豆，出道曲‘《會好的》將於今日中午12時（KST）在各大音源網站公開。

出咗再講

竟然係4人團......

又有蝗

姐四人團用黎打blackpink?

繼宣布將回歸歌壇後，朴有天又安排了一場新活動，就在泰國和交響樂團合作舉行特別的年末演出！

泰國的交響樂團 Cantabile Philharmonic Orchestra 於 13 日宣布將和朴有天攜手舉行年末演唱會：「我們將結合流行音樂和交響樂的特色，和朴有天一起為今年年末帶來溫暖」，並公開了音樂會的海報。

而在上個月底時，朴有天也透露將於 9 月發行新專輯，預告「很快就會帶著好作品來跟大家見面」，同時傳出將在泰國舉行簽名會、迷你演唱會⋯⋯等活動。

咁應該有hina 雖然我覺得佢唔靚

有蝗喎 可以微博出post啦！

有中國成員既SM團?應該好快變3人團

4人?唔係話多人團架咩

講真hina真心唔掂喎

係咪出過鏡嗰啲smrookies都走哂咁滯

朴生簽左邊間公司

之前唔係傳勁耐有個香港人咩

香港=中國

導哥=真理

最高討論度嘅都走曬

係咪限韓令又黎料
@愛豆韓流社區: 【直播公告】受到不可控因素影響，從下週一即8月17日開始，打歌、電視劇、綜藝所有直播將會停止，但微博及APP藝人主頁相關資訊並不會停止更新， 感謝大家一直以來的喜愛

完全唔明點解 Lami 出唔到道要走

25女冇C做即走 SM比佢咁大曝光都唔識感恩

係咪同Somi一樣

SM清潔工內幕料黎

追開就知

都幾灰
隔咗7年先得2個local發夢成功

年年夏天有呢啲傳聞嫁啦 揾鬼信

冇得睇舒華encore扮忙

最近韓國做左咩

@哎一股清流

#ILAND清潔工確診新冠#
【naver】I-LAND清潔勞務職員確診新冠病毒…出道準備組進行自家隔離
Mnet的《I-LAND》因新冠病毒而陷入非常狀態。清潔勞務企業的A某被確診為新冠病毒患者。 A某於本月12日訪問了《I-LAND》的拍攝現場。據悉，當時A某戴著口罩並且沒有人同行。
Mnet方面全面取消了相關節目日程。為了安全起見，現在全體出演者及工作人員都接受了檢查。出道準備組取消了所有日程，正在進行自家隔離。
現在正在等待檢查結果。相關人士表示"保健當局將進行調查"，"很快就會公佈確診病例的動線以及密切接觸者等詳細情況"。

整航母?

係限就果斷啲 又要扮晒俾機會人賺你錢 其實大陸咪又係一樣心態錢行先

國家面前。。。

其實應該限所有韓國公司出既團
而唔係限成員既國藉
其他國藉唔限韓國公司一樣賺到錢

哇有啲慘...
bts之前唔係都去過iland?

好似係韓國籍既唔可以係weibo 出post
但韓團非韓籍仲可以

感覺之後會再加人

玩多次畢業制

屌咁撚把閉咪起個牆，國外要翻牆先睇到weibo 囉。定係驚入面d大account全部都係外國籍中國人管理？

唔係因為武肺咩

TikTok 禁唔禁？

牙災專機

冇外國藉既公司係咪可以乞食？
eg: Apink，師弟妹，閣Oppa等

哩D po去圍爐喇 仲要支飯嘅嘢

呢類應該通常都唔靠支那搵食

好似話bts係4號錄影
應該唔會影響到

睇男啲圖以為係老羅節目

支那機都唔知著唔著陸到

新西遊記

既然都洗咁多錢喺飛機度買廣告 點解唔洗多啲錢係design上面

支國品味係咁上下啦

原來係主力做芝麻內陸機嘅airline嚟
有時都唔知啲人喺自己國家賣廣告係想點

所屬社CUBE "最初" 藝人擔任"理事" 的BTOB 隊長徐恩光

而家D綜藝節目無晒女idol做固定member 得番d男idol

尋人

大神新綜藝咪有美珠

嚟緊有套美珠，Jessi 同劉在石綜藝
近期反而多左演員做綜藝
本身連女綜藝人都少節目主持過男綜藝人
係近年先多返

如果我係一個唔識kpop既乘客搭到呢班機應該會有啲尷尬

Joy 飯同個唔識 K-pop 嘅朋友一齊搭呢架機應該仲尷尬
或者工幹同同事搭

成件事好 cls

@鳳凰天使TSKS

#韓國首都圈聚集性感染頻發# 首爾與京畿等首都圈的新冠肺炎確診病歷出現了爆發性地增長，16日一日確診者已經達到了250人以上。新確診者200餘人以大邱·慶北為中心達到了第1輪大流行頂端（2月29日，909名），擴散勢頭依舊是3月初的水準。

根據韓國防疫當局透露，以前一天下午2點(韓國時間)為準，首爾城北區‘愛心第一教會’的相關確診者達到了134人。龍仁‘我們第一教會’也在檢查教會教徒和接觸者的過程中追加感染了33人，累積確診者達到了105人。
此外，樂天利、東大門商街、學校、辦公室、咖啡店等處處都出現了感染傳播事例。

到而家都冇出名既Kpop群組 算係奇蹟

@漂亮虎咚咚

【聯合Informix】 Spotify即將登陸韓國，現在已進入音源協商的最後階段（推上消息預計9月上市）
世界最大的音源流媒體服務平台Spotify正在就韓國的上市時間進行權衡。如果具有音樂推薦優勢的Spotify進入韓國，預計將會引起音源市場的轟動。

14日，據業界透露，為解決韓國國內商標權及著作權問題，Spotify正在通過韓國國內的大型律師事務所與著作權團體進行秘密協商。
相關人士表示：“Spotify現在正在與韓國國內音源著作權人協商許可協議，由於合作夥伴很多，還很難預測何時能達成協議”，"預計上市時間將根據合約協商的情況而變化”。
據悉，Spotify進軍韓國國內的成敗取決於能保有多少K-pop音源。因此，Spotify正在為了與SM、JYP、YG、KakaoM等娛樂公司簽訂盡可能多的音源供應合約而忙碌著。

部分人預測，在YouTube音樂開始收費的時間點上，Spotify也將於下個月推出服務，但這個日程看起來比較緊張。
過去因為著作權費用分配爭議，Spotify進軍韓國市場的計劃曾一度告吹。這次正在為了解決著作權問題而全力以赴。
有預測稱，如果有“音源市場的Netflix“之稱的Spotify進入韓國，將會給韓國國內音源市場帶來不小的鯰魚效應。
巧的是，從今年年初Spotify摸索進軍韓國市場開始，韓國國內的音源企業也一直在尋求變化。
Spotify的優勢在於提供量身定做的推薦音樂服務和高音質的音源，並保有龐大的音源數量等。
特別是考慮到用戶聽音樂的時間，興趣，聽音樂是否規律等，其推薦音樂的功能也有不斷提高，用戶對此的滿意度和評價都很不錯。這也是有人謹慎地預測Spotify將壓倒韓國國內本土企業的原因。

業界尤其關注Spotify能否阻止Melon對韓國市場的壟斷。
據統計，以移動端為基準，韓國國內6家音樂流媒體公司1月份的實際使用者(MAU)總數為1059萬名。
其中，kakao運營的melon達到679萬人，穩居榜首。
緊隨其後的是Genie Music414萬人、Flo312萬人、Vibe67萬人、Bugs55萬人、Naver Music62萬人。

2008年在瑞典斯德哥爾摩成立的Spotify被稱為"世界最佳音頻平台"，一直佔據著全球數碼音源市場。
截止去年10月，用戶達2億4千800萬人，收費會員達1億1千300萬人。在世界音樂流媒體市場的佔有率約為40%。

Jessi人氣歌謠得第4
差少少就1位候補
下星期應該入到候補

big bang 可能就快cb
gd 九月vogue 封面

乜水？

Fanatics Doi

唔識

水浸完，就到疫情再爆發

有冇人知勝利單案而家點？

咁應該淨係gd回歸，如果BIGBANG 回歸都少兩個人，不如直接gd自己回歸。

我估唔會 GD solo
4個續哂約
本來就諗住4人去Coachella但多謝武肺取消咗

Bp個首 應該英韓歌詞混埋

睇睇下ig先見到

支持✊

舒華真係五音不全

已經叫好過呢次少少

佢繼續喺後面oh oh oh算啦

華沙真係好鍾意60年代香港

佢係哥哥忠實fans嚟

我發覺次次一位
都好似係中國琦拎住個獎杯

可能係支國DNA做怪

joy自己都會尷尬啦

唔意外

世正

@漂亮虎咚咚

【初動】 ONF mini5輯 <SPIN OFF> 276**張

歷史初動紀錄
190208 mini 3輯 <WE MUST LOVE> 34**張
191007 mini 4輯 <GO LIVE> 90**張

@漂亮虎咚咚

【初動】 韓勝宇 mini1輯 <Fame> 631**張

@漂亮虎咚咚

#iChart周榜# 2020年8月第3週
1. SSAK3 - 再次來到這海邊
2. 華莎 - Maria
3. SSAK3 - Play that summer
4. Jessi - NUNU NANA
5. BLACKPINK - How You Like That
6. 李遐怡 - HOLO
7. 臉紅的思春期 - 亞特蘭蒂斯少女
8. ZICO - Summer Hate（Feat. Rain）
9. SSAK3 - 在夏天裡
10. IU - eight（Prod.&Feat SUGA Of BTS）
11. 雨龍 - 真開心（Feat. MAMAMOO）
12. LINDA G - LINDA（Feat. 尹未來）
13. 樸振英 - When We Disco（Duet With 宣美）
14. BLOO - Downtown Baby
15. OH MY GIRL - Dolphin
16. (G)I-DLE - DUMDi DUMDi
17. 宣美 - pporappippam
18. 曹政奭 - Aloha
19. OH MY GIRL - Nonstop
20. 燦多 - 藉著醉意

Gu9udan繼續失蹤

睇黎唔會再comeback

個團都未拎過一位 世正已經兩個

哇，真係唔知下星期一位係邊個
gidle機會應該幾大

水母都係一間垃圾公司

止蝕啦 仲cb

gidle頭幾日音源唔好 之後兩個禮拜逆襲越升越高

做左咁多年練習生/idol
出道失敗/紅唔起已解散既人 可以點樣維持生活

budget好低咁

我都想知

做youtuber，演員或者撈第二行

Crayon Pop好似成團去哂開live,做BJ
有d靚樣退左團既開網店/做網店model

咩係bj

up 得出名係咪已經算好？
第一次睇人歌
好多團聽都未聽過

原來韓國一年有三十幾團出道
三線團至少聽過個名
有啲真係冇人識
唔知啲idol同細公司點搵錢

以前三線團都有啲細商演吊吓命
依家武肺好多細公司等執笠咁款

每年紅嘅得兩三隊
仲要多數係大公司
細公司團真係唔知點做

Comeback一次成本應該唔低
細團可能玩兩三次唔紅就完

如果細公司有師兄師姐紅咪靠佢地養住先
但得一隊嗰啲公司應該幾徬徨

講真
連音樂節目都無錢上去打歌既團都唔知點紅

真...
追live嗰時等緊自己嗰隊出
都識到好多聽都未聽過嘅團

諗起都覺得慘
kpop 依個圈子話細唔細 話大唔大
淨係多人留意得嗰三四隊

打歌舞台design嗰啲好似要自己公司出錢

係
ending 依啲團全部企係後面 比人擋住哂好慘

btw 原來打歌節目係韓國本土收視率好鬼低

話說Hinapia好似收咗皮咁
成隊開晒個人ig 官方ig 6月起冇更新過

所以一直覺得hani 好屈機
一個fancam 救返全隊

直播主播

但見到啲團員仲有po hinapia打歌啲相係咪武肺空白期咋

靠fancam？當年hani都係咁
可惜宜家exid

有時諗諗下真係做伴舞做和音都高人工過佢哋

靠fancam逆行既只得一團EXID
然後公司繼續垃圾

依個真係kpop 傳說
一段fancam 改變成個團命運
救咗好多人飯碗

其實諗落都幾慘 有時啲啱啱出道又冇咩人識既團 或者啲十八線之後既團上人歌 表演完最尾又企到勁後 冇咩人會特登留意到佢地 連下次會唔會再係人歌出現都唔知
好似明明出左道但又冇人知佢地出左道 最尾連個團消失左都冇人關心

Chungha都算傳奇
細公司ioi出道 完左都仲紅到

真係想搵到食，最少都要搵間出名少少或者有人脈既公司做練習生
如果唔係，都係浪費自己時間多

所以細公司出既而又紅到既 其實都幾佩服佢地 重點係要捱足咁多年而公司又唔放棄佢地

可能個個幻想自己會做下一個BTS
就算唔得 都可能好似Gfriend
曾經爆紅過 至少唔煩三餐

不過現實邊有咁好

公司由麻浦地庫搬到去江南自己一幢過三層高
唔係請夏既話 公司都應該等收皮
睇佢對bvndit既企劃
除左啲歌好聽少少之外

你講果兩隊已經好好彩，公司雖然細但個老板以前都係SM,JYP既人
叫有人脈有知名度
最差情況係素人開既公司，人冇錢冇資源冇
大把出完幾隻碟之後就消失既組合

We must love真心高質 鄧隻歌唔抵 值得更hit

同其他節目比可能係好低
但對好多二三線團黎講呢啲分分鐘係唯一俾到全國睇到自己表演嘅機會
所以點都會想上
對大團黎講就偏向服務自己 fans 多

其實應該唔少練習生就係係大公司敗走先轉去細公司
個個都知要追夢梗係入 SM/JYP/YG 呢啲大公司
但佢地一年收幾多人
爭入去本身已經難
由入到去到出道都要過五關斬六將加埋時來運到
唔好彩啱啱間公司出完新團一入去分分鐘要浸返五六七年
而且唔保證下一團有你份

最佳例子：Jino
以前係SM the ballad
幾乎係以EXO出道
點知一消失就6年
EXO拎哂大賞佢先以pentagon出道
Shine以為有機會紅點知又發生EDawn拍拖
之後入伍

佢真係幾陰公

EXID個時差d散
佢哋公司仲有c-clown

以前EXID霉到乜咁個時好喜歡佢地2隊

有冇人知呢個係咩filter

tiktok變身漫畫filter

屌 抖陰 咁冇嘢啦

Snow都有喎

Hinapia 睇黎多數解散
細公司紅唔起
九成要收皮

陰咩公
樣冇
身高 冇
唱功 還好啦
舞功 冇
廿到尾都仲日日扮可愛

請問佢憑咩覺得自己應該紅到

Pentagon 苦命男團
btw 個位大陸仔係咪唔再返韓國發展

衰D講句
好多人係睇樣多
又老又矮
邊有人睇佢

SNOW有，唔知叫咩名

大陸仔喺強國有嘢撈㗎?

唔好講樣
唱歌跳舞都唔見得突出到令人眼前一亮

唔多見到有野撈

以為你話佢唔再返韓國發展
係因為喺強國撈得幾好

真心打歌舞台就睇到
有冇佈景同埋有冇煙花
就知間公司有冇錢

負皮我嘅人係咪jino死忠

@韓國me2day

【newsen】據newsen新聞社獨家採訪，防彈少年團於今日在韓國某處錄製新曲《Dynamite》的舞台，該舞台將於31日上午9點在“2020 MTV Video Music Awards”上公開。受新冠肺炎的影響，防彈少年團此次很難前往美國參加頒獎典禮，而是將通過事前錄像的形式給全世界的粉絲們帶來問候。因為是新歌的首次亮相，因此他們將在拍攝時間，場所和概念等都採取秘密措施的情況下進行拍攝。

@韓國me2day

【體育東亞】17日，YG娛樂公司表示，截止至16日上午9點，BLACKPINK youtube頻道訂閱者數突破4400萬名，成為全球藝人中youtube訂閱者數TOP4的藝人，榮登全球女藝人訂閱者數一位，同時也是KPOP藝人中首個記錄，自BLACKPINK《How You Like That》發行後，youtube訂閱者數以每天10萬名的速度在增加，活躍度非常驚人。 youtube訂閱者數是最客觀反應藝人海外人氣和認知度的重要指標，再次證明了BLACKPINK在全球壓倒性的人氣。

@韓流

＜Show Me The Money 9＞製作者陣容公佈：Paloalto、Dynamic Duo、JUSTHIS、Giriboy x Zion.T
smtm9預計於今年下半年播出
(cr newsen)

@鳳凰天使TSKS

#KARD0826回歸# DSP公開了KARD組合超話 的回歸預告海報，宣布將於8月26日回歸。 KARD回歸的消息已經引起了粉絲們的熱烈關注。特別是和有著"會說話"意思的"Way With Words"一起即將推出的新音樂讓人更加好奇。 《Way With Words》是KARD發行的首張單曲專輯，將收錄三首具有多種魅力的歌曲。

@韓國me2day

【體育世界】[朴振英新曲MV點擊量突破1000萬次，創下自身最高記錄]11日公開的朴振英新曲《When We Disco（Duet with 宣美）》MV公開僅24小時就突破232萬次點擊率，截止至16日下午4點，點擊率突破1000萬次，這是朴振英出道27年以來MV在youtube最快突破1000萬點擊量的歌曲，該歌曲有著令人中毒的Disco節奏，歡快的節奏讓人忍不住開始一同舞蹈，朴振英和宣美的情侶舞蹈也都是朴振英回憶中學時期自己與朋友們一起跳的舞蹈構思出來的。

@韓國me2day

【Newsen】[THE BOYZ確定9月回歸！ ！ ]17日，THE BOYZ所屬社方面表示“THE BOYZ確定9月回歸，展開繼Mnet《Road to kingdom》後首次活動。”6月，THE BOYZ在《Road to kingdom》中獲勝，此次回歸是他們在2月發表首張正規專輯活動曲《REVEAL》後時隔七個月的回歸，引發大眾關注

@韓國me2day

【xportnews】17日，所屬社表示：“金曜漢將於25日下午六點通過各大音源網站發行首張數碼單曲《No More》。”同時，官方SNS公開了預告海報以及宣傳日程，在公開的預告海報中金曜漢嘴唇上沾著奶油，手裡拿著馬卡龍的樣子，滿滿的甜蜜氛圍。此外，據宣傳日程的信息，從18日開始主題形象，MV預告，舞蹈視頻等等將陸續被公開，25日發行新曲之後，金曜漢還為粉絲準備了兩種版本編舞視頻，使粉絲們期待不已。

好似係比公司雪藏

同一間公司
大陸妹發展好過佢

佢係大陸拍緊劇 拍完可能返韓國掛

你做乜咁憎jino

講事實啫
佢係廢喎

有劇拍都幾好吖

@韓國me2day

【體育朝鮮】17日，演員姜素拉的經紀公司表示：“姜素拉將與年上圈外人士結婚，婚禮原定8月29日舉行，因新冠肺炎的再次惡化而取消儀式，改為只有當事人以及親屬參加的簡單儀式，考慮到準新郎和雙方家庭成員，其他具體事項將採取非公開形式進行。

佢呢啲明係廣告扮到唔係咁 講明係snow sponsor好啲喎 呢排韓國咁敏感呢啲廣告野

想知你覺得咩男idol先叫勁
Jinho當年係SM歌唱比賽拎第一名咁入SM

咁出唔出到道吖
林鄭上身啊? 比賽攞第一都好拎出嚟講
攞一位先再講

做明星 唔係你叻就會紅
呢個係事實
話知你係啞係跛 上到台唔唱唔跳
你紅到 就係紅到
你係紅唔到嘅 識飛都冇用

唔好再成日攞佢喺SM嚟打飛機啦
佢唔係bill gate 自己退出哈佛
然後有自己成功嘅事業
佢只係名牌中學每年都會踢走 書又讀唔上、運動又唔叻嗰種人

@韓國me2day

【newsen】據Mnet方面消息，《I-LAND》相關人士都接受了新冠肺炎檢查，出道組全體成員以及大部分製作人員都被判定為陰性，而另一部分工作人員正在等待調查結果，在結果出來之前被禁止出入錄製現場，《I-LAND》將從今天下午開始在坡州拍攝場恢復正常拍攝。

咪係 jinho唱功都叫做還好？
當然佢唔係我心目中嘅top 1, 但係咁嘅唱功都叫廢??
咁佢點會入sm the ballad? 同期有圭賢同jonghyun喎

利申:完全唔係pentagon fans
係有一次無意click咗入去佢係cube channel擺嘅cover 覺得佢cover英文歌唔錯 至少無咁重韓國accent嘅英文

CLS首NOT SHY真係屎黎

一入去睇留真個頭咩事
完全唔識欣賞點解要咁夾粟米捲

佢唱功如何 好主觀嘅
就由市場嚟評論

連登kpop定律: 紅唔到就係滄海遺珠

之前個三首幾好 舞都好好睇
今次呢首幾難聽下 同埋吹到隻舞難2.5倍 但無之前個d咁好睇wo

Lia個頭

而家趨勢好似係砌難啲舞
作為觀眾 我又唔係睇奧運
比起難度系數 我更加關心舞台效果
一堆人好忙咁不斷移動 唔等如好睇

我又唔係佢地fans 佢係咪真係滄海遺珠我唔敢講
咁我認同一個明星就算實力半斤八兩，佢紅得起我會話佢有本事，係叻嘅
但係紅唔起，唔代表一定無實力囉
Exid以前有段時間無一識tim啦，唔通率智未紅前就唱歌廢，紅咗先係唱歌勁？
都係講事實啫 jinho唱功一定唔係差

紅唔紅到由市場決定，但佢未出道就同前輩組sell實力vocal嘅團，quit SM之後去左Modern K做唱歌導師，vocal實力係毋庸置疑。
仲有歌唱比賽第一都證明佢已經勁過好多人，佢咁嘅履歷都話廢=話大部分idol同練習生廢
有料但唔紅當然係滄海遺珠，紅但冇料個堆咪日日俾人屌，佢地紅唔起wfc

又唔可以用入sm the ballad 同team 有圭賢同jonghyun 黎講既，睇下SuperM

btw Jinho 唱功真係ok, 紅唔紅真係靠運

認同 講真好多唔紅既group都好有實力 甚至有啲有樣有實力都唔紅 韓國idol要紅根本好大程度係靠運氣+公司政策(識唔識捧人)+三大/師兄姐光環+組合風格/歌食唔食得中大眾口味 等等 基本上同實力無關

唱功竟然係主觀
你可以話人唔紅嘅
但紅同有冇實力喺kpop真係絕對關係

*真係冇

唔好聽隻舞又唔係好睇
睇完都唔記得隻舞嗰記憶點係邊

真係 所以當年bts同gfriend兩間都係細公司又窮又冇師兄姐光環 爆得起真係稱得上奇蹟 尤其bts而加紅到咁

真係冇咩記憶點 同埋我覺得首歌聽落好亂咁

除左隻舞7左少少首歌都幾好聽呀

好難聽 mv又一舊舊咁

yuna 點解一定要平陰

之前仲有人話JYP 造型唔係最差嘅公司 依家明白晒喇
造型係每一團都咁醜 城身着到五顏六色

想佢金髮非平陰

Dreamcatcher(드림캐쳐) 'BOCA' MV

最後唱餅係最好睇同最好聽既

Twice係咁 itzy都係咁 隻舞快但冇美感 公司個編舞家concept好有問題

唔少團都係咁...過左頭3部曲係會差左
呢首聽完無記憶

咁今次twice好似仲好d

private咗

唔難聽但都幾無記憶點

悶到衰過難聽，恥笑都廢事。咁都做到title

本身都幾期待
但首歌同舞都悶

期望愈大

佢編blackpink嗰幾隻都好睇

咁首歌係Jyp 作 夠膽唔tittle

不過有樣嘢要讚吓JYP 今次終於有繁體字幕
雖則我唔知其他團之後會唔會有 但係今次大約有差唔多50種語言 JYP爸爸好嘢

明明冇人識RAP(留真算半個?)
結果次次啲歌都好多RAP 定叫讀歌詞

只係記得嗰句強行加落去既itzy~

YEJI好正

點解女團一定要有rap 同 dance break

Be In Love 好聽過title

如果得嗰位choreographer編咁就係 但係JYP daddy會插手編舞嫁 以twice為例 佢哋都提過daddy有插手
再細心留意會發現Twice每一隻舞都會混入幾個動作係daddy自創嘅50式舞步

今次the show有無機會初一位

Yeji死忠
可惜今次首歌幾失望

Itzy melon#6
Dreamcatcher melon not in

啱啱睇到編舞ig話今次係第一次女團用晒佢成首編舞
而無混合其他人嘅編舞

dc咁慘

在8月15日記者發布這樣一條新聞:EXO成員樸燦烈因在光復節時候在上傳cover的日本歌曲引發爭議
記者原文:燦烈當天在發現大家有了爭議之後刪除了該音源
事實上
8月12日在Ins中
為大家演唱了了歌曲Lemon的一小段，粉絲們紛紛要
求燦烈上傳完整版
8月13日在ins中燦烈表示粉絲太喜歡了，我又錄了一點，完成後會上傳到SoundCloud上的
8月15日凌晨
燦烈上傳完整版到了SoundCloud，然後自己馬上刪除了，幾乎很少有粉絲發現，並不是記者寫的燦烈被大家指出來引起爭議才刪掉的，是本人一上傳就刪除了
但是當時引發的熱議和惡評的傷害是無法挽回的(這個虛假報導的感覺就像說我們國家的明星在抗戰勝利紀念日發布了日本歌曲的程度，所以當時記者給燦烈帶來的負面影響真的不是一星半點)

韓國人睇人聽歌唔係第一日既事

C-clown啲歌其實嘈得黎幾好聽
不過少人識得可憐

我覺得求其the show執隻盃仔成就解鎖咪算
今次碟已經有首全英文歌+1首2000s western pop rock
揸住依d出去闖下搏下囉

c-clown頭三首神作

難得濟又唔係個個跟到
齊又唔係跳得特別齊
我哋睇又睇得唔舒服
倒不如喺舞台設計 燈光 服裝方面花心機好過
或者練好啲唱歌先

呢首真係
同埋佢地最後一首勁嘈但聽到好high

有世正......未必有一位

C-clown 都嘈？
好正喎

有一次係車度播let’s love 老母講野我係隔離都聽唔到

真係好失望
首歌唔好聽 隻舞唔好睇都算啦
啲造型搞乜鬼
想j吓個mv都唔好j

不過m countdown 好似音響問題
全部人都唱得冇咁好
亦都有啲位唔敢唱
應該係台上聽唔到自己人聲

鄧舒華攰⋯
已經係成首歌最簡單嗰一句

世正開始走唱作人路線

都唔駛有期待 佢公司揀時間cb永遠都係撞到正一正

Not Shy唔錯喎
不過淨睇又唔覺隻舞難咗2.5倍

BTS都叫做係知名製作人親自打造既第一隊偶像組合
唔係完全零知名度出生，尤其本身公司都有隊2AM
不過紅到依家咁真係冇咩人會估到
所以佢地本身既風格好岩歐美聽眾都係好重要

Gfriend都係差唔多，Source Music都係SM人出走自立門戶
追開SM藝人都會知

方時赫好似係jyp出身（？）
gf老闆sm出身
我諗多少都有啲靠人脈關係

最尾個part真係正到痴線

係
兩隊肯定都有人脈關係
CUBE,Starship,Pledis等等既老細都係JYP,SM出生

真正細公司又咩都冇果啲組合，係99%人都唔會叫得出名

今次個妝搞唔掂得yeji叫carry到

初一位集氣

兩間公司唔叫窮 窮嘅連名都叫唔出
source music有sm人脈 用sm模式帶紅女友 又share過BH設備
BH情況都類似

恭喜啊 最記得佢身材同利特套我結

點解JYP女團MV啲衫永遠望落咁Cheap
啲造型又好核突

覺得verse pre-chorus同bridge旋律幾好聽 聽音源Lia音色唔錯 但rap part完全唔識欣賞 副歌就好搶耳同洗腦囉 但唔係好啱我口味 overall都ok嘅

仲要好多時d衫係名牌
twice 同樣係咁
搭埋好cheap

咪on9，防彈啱啱出道個陣，bighit仲係負緊債，同埋去睇吓防彈以前啲宿舍同捚練習室，係真係好窮，仲有佢哋以前接送係用經理人自己架車，公司連車都買唔起。

實力上clc好好多
樣都係

未必隊隊都好似少時twice咁跳D人人一望到就認得既舞
總有D團行特別風格
不過如果佢係想咁玩就應該揀番D跟到既人做成員
lia都跳唔到

Bighi 當年係負債但以房時爀嘅人脈真係唔多驚會收皮
佢老豆都好似有啲背景

聽完淨係覺得好嘈咁多錢都唔買首好啲嘅歌

兩間都叫有人脈冇乜錢囉 gfriend成間公司一開始係完全地下室 bh又係間公司一開頭霉霉爛爛咁
當然啦 要鬥全韓國最窮嘅公司嘅話就唔會贏嘅

Crayon Pop FTIsland呢d應該算真係窮 要丟去日本賺錢先番韓國有錢出碟

Pledis之前有期就係咁 靠nuest去日本賺錢 17出道前又就破產

2am唔係jyp既咩

2AM藝人約係簽JYP，但唱片製作係Big Hit負責既
佢地最紅果期都係Big Hit過
仲有個Lim Jeong Hee都係JYP前門生
簡單講Big Hit老細方時赫以前都係JYP既人
出走後自立門戶仲有同JYP合作
10年舊歌一聽再聽

BTS出道果陣，2AM都冇咩點出歌

Itzy 啲舞係咩事 睇完完全零記憶 成首歌零層次

not shy 老味~

Pledis 專業教你如何揸住一手好牌都可以窮到燶

承延值得更紅
每次睇佢跳舞都係一種享受

講真唔講男團
你手揸住AS同Pristin都好掂啦
結果唔係自然流失就係突然解散

如果Lizzy冇退出Running man唔知道佢會唔會紅遍亞洲

LIA堆bb毛想點

所以依家佢地就好貪錢 19年home音源好少少之後17即刻做咗日本團 喺日本開巡又出日本cb 留咗幾個月 等到返韓國cb大家又唔鐘意個concept 都幾多飯脱咗
日飯都頂唔順話太多cb太多週邊 韓飯就話見唔到人寧願追第二個 cb完就繼續開世巡 一路到19年尾 傷嘅傷病嘅病 有一路追嘅飯話佢地不在狀態得好誇張 後期係機械人咁
咁睇其實武肺對啲一二線idol嚟講真係難得休息嘅機會

佢cover d 跳都好正 佢cover嘅舞特別有味道 又有power

我覺得Not shy幾好wo好過expected 可能本身無預好聽

Seungyeon忠粉跳舞勁唱得歌身材好 慘在係糊團仲要係Clc入面係人氣低個堆

clc 邊個人氣高？睿恩？好似得佢出鏡率高啲咁
丞延跳舞真係好正有種歐美風
點解cube會搞到佢地咁霉
btob同gidle係有製作能力嘅成員先做到好歌

個樣唔得

睿恩最高人氣 之後應該到Sorn Elkie
Seungyeon歐美風勁正 如果Clc衝到去國際SY應該紅到 可惜睇個勢無可能
Cube就不嬲係垃圾公司之一 乜都idol自食其力

本身係Cube家粉
一開始覺得承延同4minute嘅昭賢好似樣所以開始留意佢
覺得承延真係嚴重被underrate

提外話Cube嘅團係咪應該有Producer先會紅
Beast全體
泫雅
BtoB全體
Hui(PTG係臨紅之前臨門撻Q)
小娟

唯獨我印象CLC好似冇自己Produce嘅作品

Justice張碟其實有一首好似Far away young love

又係好正

Elkie首solo好似係自己作曲+填詞

但最慘係開con idol先賺到錢
賣周邊賺好少仲要成團分

btob fan
真正專業producer應該係炫植同鎰勳
旼赫都叫寫得多
佢地得2016年尾開始啲主打首首都係自己搞掂
小娟仲勁 好似由出道起每首都係佢作 非主打都有多多首係佢
仲幫埋clc作
gidle無佢應該都係霉

Sad but true有樣既垃圾都比人捧到上天 只要個樣有少少唔符合大眾標準有強勁實力都無人理

但其實好多都轉咗開online con同online 簽售online握手 日本嗰邊直頭寫好咗apps嚟facilitate得幾秒嘅握手 自動跳下一個member 唔使cut線又打
而且好多團武肺後都賣得多咗碟 應該因為好多人都想自己試下抽fansign 我諗以後應該會係kpop新趨勢嚟 將所有嘢online曬
不過就變咗無得周圍飛cap水如果要賺多啲就變咗要cb得頻密啲開多啲fansign

@韓國me2day

【ins】SMTM9節目組官方ins確認BewhY & Code Kunst加入製作人陣容！已確定的製作人：Paloalto，Dynamic Duo (Gaeko & Choiza)，JUSTHIS，GIRIBOY ， Zion.T，BewhY，Code Kunst。

Online con嘅體驗同現場無得比 根本只係睇打歌舞台 多d花臣同bside咁 有得揀 我相信絕大部份idol同fans同會揀線下
反而想知賺錢方面同線下con差幾遠

online fansign應該可以keep住搞 唔使book場根本0成本 想幾時開就幾時開 唔想講野既時候又可以扮收得唔好lag機hea半分鐘

如果齋講con offline一定賺得多嘅 票價又貴啲 週邊都可以賣多啲種類 而且online會有隱憂被非法錄影
但online con可以無痛賣埋VOD 成本都應該低過offline 起碼security都唔使請咁多先 所以都係有好有唔好
覺得啲artist對住啲空凳如果要好似亞視拋壽包咁營業都應該幾尷尬

所以應該會keep住繼續有海外fans又可以隨時join 唔使下下自己飛韓國抽 我覺得呢個係各團都賣多咗碟嘅最大原因

@哎一股清流

#韓國牧師全光勳確診感染新冠# 此前因大喊“哈利路亞”“在室外根本不會感染”而聞名的基督教牧師全光勳17日被確診感染新冠。今年2月韓國疫情最嚴重時，全光勳不管政府呼籲，此前曾強行組織集會被捕，後被保釋。
近幾日韓國確診人數激增，但全光勳15日繼續組織大規模集會，反對執政黨，堅稱“自己的教堂不會有病毒”“是外部病毒襲擊了教堂”。

好聽

冇追開問一句izone係咪自從爆出造假事件就冇上過綜藝了

音放都比上之後慢慢有上返

回血劍

張元英都上過Running man

未睇mv 但首歌同之前比無驚喜 點解入正歌個陣係連唔埋

Clc相比gidle平凡好多 team入面冇一個特別靚或者有一個技能突出

IU都奶共

唔滿意啊，quit Kpop 囉

Dc今次入到一位候補就當贏算 又撞itzy又撞世正

應該係oh my girl同mamamoo以外
上最多綜藝既女團?

樣clc好過lovelyz好多...笑死 你係咪調轉咗
我用圖答你

點解你地覺得CLC會紅到

我仲記得啱啱港女加入嗰陣時
我分唔清楚港女 有真同睿恩

如果clc 係三大公司 一定紅左9世
要樣有樣 要實力有實力
可惜係cube

因為有港女既加成

咁做idol係要樣靚架啦
從來唔係最有實力嗰啲先做到idol架
Idol除左要有番基本實力
(實力太差又冇進步到 遲早被淘汰)
重要睇好多野 例如觀眾緣、市場需求等
咪唔岩你style就話人垃圾啦
當全世界都係傻架咩
人地紅到實有理由
大把人想紅都紅唔到啦

我都知大把人實力好好啦
但唔係個個都做到idol架嘛
例如做Singer, band呢d又係另一準則
個個定位唔同
話idol係睇樣既有咩問題
重要韓國係一個咁睇樣既地方
叫人唔睇idol樣
姐係叫人唔睇singer唱功姐

其實宣傳做得好做得夠就已經係兩個世界嚟你諗下三大出埋啲垃圾歌都咁多人聽 有啲細公司出咁多高質歌反而無人聽就知

唔關cube事 4minute gidle都紅到 cube比左好多機會clc
佢哋條件好一般 咁咪吸唔到飯
其實elkie樣好普通 連登仔吹捧得佢太勁 但係又冇實質上支持佢

呢個都係「重要睇好多野 例如觀眾緣、市場需求等」入面既其中一個因素
佢地做到好既宣傳都係當初佢地捱左咁多年捱到出黎既人脈資源金錢
E+佢地一出歌就易得到人關注係好正常架

細公司要引起人注意係難架
所以咪要睇佢地點宣傳
例如有冇咩gimmick係人冇你有咁
好聽既歌到到都有
但點殺出重圍
都要再加上d運氣、機遇
唔好唔記得間間大公司都係由細公司做起

都有啲明明一手好牌都懶得打咁 例如pledis

睇idol個個都係睇樣入坑 開口埋口話聽高質歌嘅人都係睇樣先...

咁大家都有樣嘅情況下咪用歌嘅質素嚟分高下唔係出歌嚟做咩

依家一直講慬條件唔對等喎

根本老老實實 開新團都係襯托小娟姐
開始諗住solo 但冇顏值好難玩

你指邊方面條件唔對等

韓國人睇人聽歌
你無知名度既話
首歌幾好都係無咩人知
除非有IU級數既人讚你首歌好聽

依家係拗D人係睇樣定聽歌 大家都有樣咁冇嘢好討論
而且你咁講都間接承認睇樣先

其實都係睇返知名度樣只係加分位 入到細公司真係靚到神仙咁 啲歌勁高質都係無用 根本無人識

根本就無話邊個一定會紅 但紅得既大部份梗有一樣野係突出嘅 唔只係好 仲要係top 1%
例如一個idol唔靚仔都可以紅 只要佢唱歌夠好 但唔係一般嘅好 要有特色
又可以每樣都唔掂 但搞笑 做節目叻 好似光X咁
但你話如果你係每樣都係average咁好 周身刀但無張利 係kpop就好英難long run落去

Cube都唔叫大？

有啲真係搞笑到覺得佢唔啱做idol

CUBE 點會唔識捧女團...
另外掉返轉講
CLC 有無本事係三大出道都係一個大疑問

又係你呀

其實佢地實力真係好差咩
CLC紅唔起唔知算唔算係缺左天時地利
你話係咪真係冇個靚 又唔係
係D歌真係唔掂 得首black dress好聽

聽講全盛時期嘅cube 可以媲美三大
Beast 4minute btob
Pentagon clc 係咁既光環下都可以咁霉
咁都叫識棒

Clc 一出道嘅風格係清純可愛
而家係咪又行返Girl Crush
根本一開始出道風格就已經定錯咗

Btw 有聽講過pentagon clc 係權力鬥爭下嘅犧牲品

唔差
但講緊3大平均4-5年出一團女團
又去返之前提過一點
3大好多練習生都有實力
但好多人連出道機會都無就要敗走
CLC 實力就算好唔代表3大會睇得上眼
Somi 可以同 JYP 解約
Jinho 唱得但最後都要出走
話 CLC 係3大一定紅時
反之係咪要諗下佢地係3大有無機會出道先？

前有 4minute
後有 (G)I-DLE
好難說服我 CUBE 唔識捧女團
權鬥有無心捧就另計

重點係CLC有冇邊個好突出 或者吸引觀眾視線
其他隊都求其數到一個

其實突唔突出都係靠marketing捧出黎
有心捧其實港女夠哂條件

咁又唔係咁講 4minute算成功咩比人話泫雅與朋友

平心而論 算捧港女啦
又韓劇 又solo

係衰左佢太遲入隊
得入隊時有d水花 之後都無咩人關注了

佢地欠既係特色
無一個專屬既定位
果期紅咩風就做咩風

難吸死忠

初初sell可愛
4min 散左就諗住乘勢食4min條舊路 出鬼怪
之後black dress有返少少特色
但之後又無繼續乘勢追擊

平心而論 CLC 節目曝光好低
好多次打歌公司都冇心宣傳咁

鬼怪有迴響 都唔識食住個勢繼續落去
下一次CB竟然係抒情慢歌where are you
再出Blackdress都已經太遲

根本政策亂咁嚟
係公司毁咗佢哋

4min起碼試過apink級啊（雖然時間唔長
gidle都比唔上最紅嗰時嘅4min啦
同埋捧到一個紅嘅好過一個都唔紅

大公司本身就有先天性優勢啦
有人脈有資源搭通天地線
想推隊新團直接開個生存節目搞出道又得
就算 R綜藝節目 R拍劇 都牙力大d啦
餵到埋嘴邊比觀眾食
二三線細公司果d好難做
有時未必係冇心捧 可能根本有心無力捧唔到
BTS做到梗係犀利 但一年可以有幾多隊BTS 十年都未必有啦
marketing都係其次 個大環境係咁

點會唔關Cube事
先唔講16-18年公司內部管理出問題呢個最老生常談
真係追開就知，連Pentagon首Shine拎埋一位都可以沉返
出道CLC都未至於無人識，果陣都上左好多綜藝
係唔夠三大同GFriend果d勁，但未至於真係無知名度

最重要係Cube真係唔識玩清純風
4M ,GIDLE兩個團都係偏GC風格
就算4Minute行比較清純風果期都一樣玩得唔好
而且4Minute果陣泫雅一人獨秀
Cube明顯唔想CLC行返呢個營運，所以反而好平均咁推
於是先死機(跟住又要睇返時間線係16-18年，公司管理最弱智既時期)

16-18年
睇下同樣都係Cube既BEAST、BTOB、4Minute係咩情況
咁同期仲要新人既CLC半紅不黑又有幾出奇

同埋4Minute果種紅都係虛紅，除咗泫雅，唔係4minute fans既話
邊個認到d團員?
早幾年大把人連4minute隊長都唔識，以為係泫雅
又以為門面係泫雅
甚至聽過有人話泫雅係rap擔當
到底係泫雅紅定4minute紅

又例如14-15年FNC

【mydaily獨家】[BLACKPINK智秀出演《雪滴花》主人公]18日，據電視劇相關人士透露，智秀將出演正在商議JTBC編排的新電視劇《雪滴花》(暫定名)的女主人公。該劇是去年JTBC空前大熱的電視劇《天空之城》俞賢美編劇和趙賢卓導演再次合作的作品。據悉，這是智秀首次擔任電視劇主演。

YG官方回應，智秀確認出演JTBC新劇《雪滴花》

CLC無人去過三大做練習生，無實例答唔到
但GIDLE有人三大做練習生出道唔到去先Cube

同埋出道除左睇實力，都有睇人設角色需要乜
TWICE、ITZY咪又係三大

拎返大把例子去證明根本所謂去到三大未必出道呢句有幾弱智

JYP直頭唔收/練習生
IU
Hani
Choa
陸星材
孝琳
BEAST
APINK

SM練習生
GD
李孝利

YG
RAIN
朴寶劍
請夏
Wendy
Crush

呢期明顯捧Yeeun/丞延

其實睇返就好明顯早兩年係無擺咁多心機捧

【naver】Apink 金南珠將於9月7日SOLO出道…攜手(G)I-DLE 全昭妍
所屬社表示，Apink南珠將於9月7日發行單曲專輯，正式SOLO出道，目前已經完成了MV拍攝，進行著專輯製作。特別是南珠將以全昭妍的自作曲SOLO出道，作為所屬社前後輩的兩人的相遇令人充滿期待。

大家會揀邊樣
一樣特色重要但其他唔合格
樣樣都平均高分但無一樣滿分?

例子:

跳舞80分
唱歌80分
vs

跳舞95分
唱歌40分

公司前後輩
間公司都改咗兩次名 點解仲當係CUBE

得個幾個閒角就即刻做主角 等睇好似joy咁變票房毒藥

出道曲咁放心搵小娟寫 真係新一代熱門製作人認證 下一個Zico

idol開初拍劇都係做下配角之後先擔正好
做一套爆嘅配角好過做一套唔掂嘅主角
星材 DO 炯植 時完呢啲都係由配角做起

小娟啲版權費係咪已經多過晒佢啲成員加埋嘅收入

有一樣特別勁先容易表現到出黎
係fans眼中知道80 80 外人睇就係得40 40無樣掂

應該係

仲要有咬字問題

CLC衰係時間同轉風格

出道撞RV 開始發跡+GF出道
隔年撞GF+MAMAMOO+TWICE 佢哋仲要PAK點揪
17年鬼怪開始有d聲氣之後出隻抒情就88
之後先到Black dress有番迴響

佢哋好需要一隻好似Crazy咁既歌

Agree

不過4Minute 算紅
What’s your name係泡菜個邊係紅
只可以話一線尾

你拎4Minute 同f(x) ,SISTAR比梗係差d
但一定比AS,SECRET呢d好幾倍

crazy都勁紅

後來發現出道初期 原來Yeeun上過Running Man
所以都唔算完全冇資源

14-17女團係唔好彩
因為101,少咗好多女團發跡

二代個批一出就爆
4minute硬差你都up得出Hot issue,I my me mine
連Rainbow大家都知有A

三代呢批有d出歌聽咗一次就算
所以點解16/17年得BP/MAMAMOO/GF/RV/TWICE係紅到
直到近年Omg,(G)I-DLE上到先會覺得女團生態好咗

講真4minute算係幾成功啦
Hot issue個頭開得靚
中間出現咗個國際solo
what's your name/Crazy都叫好多人識

係重心過份地擺咗係泫雅度
加埋銷量一般所以先比人覺得唔太掂啫

泫雅係rap擔當喎
祉潤同嘉允係雙主唱，好多人以係祉潤係rap擔當啫

anyway幾認同巴打16-18簡直係cube嘅黑暗期
屌佢老味一次過搞到4minute同Beast就咁冇咗

演藝界相關人士18日表示：「Krystal離開已經工作了10年的SM，準備在新的地方重新開始。」

Krystal已經與國內知名演員經紀公司進行了數次接觸。在聽到Krystal 成為自由身的消息後幾家公司迅速發出了邀約，她也與幾家公司接觸過。雖然有過會面，但是還沒有進展到具體合同。

Krystal從f(x)活動開始，就同時進行演技活動，今後將在演員活動中投入力量，尋找能得到支持的公司。此外，她在f(x)活動時也對solo專輯抱有野心，因此在與新的經紀公司開會時，也提出發行唱片的計劃。f(x)除了宋茜之外，成員都與SM娛樂公司分手。

Shinee, exo都未上music station，竟然係superm先。

ＳｕｐｅｒＭ、初の日本番組出演『ミュージックステーション』の舞台に

YG啲資源真係好好BP都算係四代資源最好嗰團

只係泫雅太紅令大家錯覺以為4min唔紅

點會唔走
佢家姐同sm搞到咁 我諗佢想走好耐
不過佢應該唔會蠢到簽番coridel掛
乜影視資源都無 唔通真係做eclaire model咩

韓劇冇字幕
都想知觀眾全程聽唔清女主角講緊咩會有咩反應

但一黎就女主角係咪好事呢？

最應該solo嗰個一次solo都冇 SM真係好撚仆街

@韓國me2day

【newsen】[Super Junior D&E 9月3日攜迷你四輯回歸]18日上午，Super Junior ins，Facebook等官方SNS上公開了D&E小分隊迷你四輯《BAD BLOOD》預告海報，海報上紅色與綠色形成鮮明反差色彩感，帶來了強烈的氛圍，該專輯將於9月3日發行，從今天開始可以通過線下唱片銷售處預約購買,此次回歸是D&E小分隊時隔1年零5個月的回歸

@哎一股清流

【naver】金在奐將於23日發行數碼單曲《無法再見》…時隔6個月的新歌
所屬社於18日官方宣布，歌手金在奐將於8月23日下午6pm發行新數碼單曲《無法再見》。
《無法再見》是金在奐繼今年2月發行《再見》後，時隔6個月推出的新曲，有望以繼Solo出道曲和橫掃音源排行榜第一位的《再見》之後的"再見系列"佔據地位。

純粹覺得YG攞到咁嘅資源好好啫 之前好似有新聞稿話係金惠允做女主？未睇過智秀做戲 評價唔到

Sm仆街？比好多主角佢做喎 最應該solo係Luna
sm分配好合理

Yg演員部好似一直好勁

前排好紅嘅夫妻的世界女主角係yg

G-IDLE除左多個小娟外，有咩比CLC出眾好多？
兩者能力係差唔多
你話IDLE又有邊個特別靚？
Elkie已經幾乎靚過哂IDLE 6個

IDLE贏在起跑線上，多2個華人仲要有一個係護旗強國人
如果Elkie學強國琦做護旗手，唔講音源，碟都賣多而家幾倍啦

Idol 拍戲一定會比人鬧

其實YG演員部好多都係自帶資源
同公司冇關
點解咁多演員簽YG演員部
好似同自由度高有關

想像下JISOO講對白痴下痴下 覺得會出事 重要擔正

純講外貌 Elkie或其他唔係唔靚
但未必係普通市民 一望都覺得靚嗰種
但Miyeon會比較貼近嗰種審美

yg d 演員好多都係本身有咁上下知名度先入，好似冇乜由出道開始捧個種演員

你第一句其實就講咗個事實出黎

不過除咗小娟之外，我覺得Minnie同護琦手嘅音色都好特別，成條team角色定位都幾好

雖然演員樣但咁快做女主

呢樣真 一嚟就做主角
同埋睇個編劇同導演都知劇本唔會太差

南柱赫 張基龍 李聖經 劉寅娜 具惠善

笑死 每個post都係loop：
1. a唔紅但值得紅 然後討論隊員實力
2. b好紅但吹大咗 攞a同b比
3. a同b比較到咁上下就拎c出嚟做例子 話a唔紅係抵死
4. 掛住舊團

諗到再講

GF OMG同Gidle說明左 機遇係好重要
尤其對於非三大團黎講
一隊人有料但冇契機比人知 其實都唔會紅

幾時有Queendom 2黎拯救眾生?

有啲講得幾啱 Gidle紅得起絕對唔係靠樣 除左美延靚其他人都唔係典型靚女 全靠Soyeon作既歌包裝到其他成員既個人魅力出黎 d歌咁啱突出得黎啱大眾口味 再加兩個華人 先跑出到
Clc入面無製作人就應該由公司黎打造 無特別靚既人就唔好行可愛清純風 可惜公司由頭到尾錯哂 Girlcrush開始成功又放養 就算Clc本身外表上唔到一線Top 有睿恩丞延呢啲有個人魅力有實力既 GC有起色個時公司有用心做都上到二線Top啦

利哥又恥笑眾生

唔夠導哥俾眾生恥笑勁

想睇Queendom2 不過仲等緊Kingdom

RTK 而家都幫唔到d團，難搞

一直覺得YG既MARKETING同資源 係咁多間公司最好
明明D IDOL同公司衰左咁多野 衰完之後好似大家轉頭唔記得左咁 一堆人繼續支持YG

就算未轉名之前都唔應該當係CUBE啦
ACUBE由頭到尾都唔係子公司，以前最多係有合作關係但唔係母子公司關係，CUBE上市果陣成間ACUBE藝人連高層no show，仲講乜鬼子公司

最憎見到CUBE藝人新聞／討論成日拉關係
唔好話埋VICTON係Pentagon後輩？
Weeekly係G-Idle後輩？

The Boyz好似有d起色 其他無乜幫助
如果Kingdom搞得成就唔同 本身都係出名既團 一定大把人睇 不過搞得成先算

利哥會唔會係GROUP入面講自己又屌打左個傻仔

靚唔靚都好，形象突出好緊要
Clc 或者weki meki，個別兩三個外，其他都好路人甲下

ONF銷量翻倍，Melon空降入榜
始終RTK唔係Kingdom，無個一二線帶隊吸引人，呢個成績已經對得起人

講漏左Onf都好似有d起色

Golden child 同ONF,cb 成績只係比基本盤多左，節目幫助真係有限
TOO更係完全比其他新人團壓下去

陣間會

咁希望ONF 好似OMG咁

4minute一出道就紅真係靠泫雅個名
加上果陣既女團市場冇依家競爭咁大
而且係女團盛勢，加上又有新沙洞老虎執筆寫左好多首好歌俾佢地
果陣大熱既女團歌，好多都係佢寫
典型例子就係T-ara

4minute,G-IDLE都係天時地利人和先紅得咁快
CLC 3樣都冇，係難紅啲

如果你指其他新人團係404衍生同Treasure，點鬥啊
一個Produce系列，一個三大

唔知小娟如果有入ioi 再solo出道條路會點呢？

我認同你講果2個音色係比較特別
但最緊要都係公司揀岩風格同識揀歌捧人，CLC成日轉風格已經係一個大問題

加上TOO整體黎講無乜特色 得兩三個突出 係難鬥d

再咁落去可能CLC要走性感風先紅得起

minne同雨琦唱歌真係好聽
weekly idol合唱過scared to be lonely好掂
雨琦把聲husky團內好易認到有啲似jisoo
依家好似啲團點都要加返一兩件外國人先拓展到海外市場咁
雨琦拍奔跑吧即刻人氣高左好多勁多大陸fans鍾意佢
唔係想支持支那人但華人line雨琦實力真係好過舒華太太太多

已經好耐冇人行性感

Luna solo咩成績大家有眼睇
唔紅嘅命 冇辦法

所以話唔定出奇制勝都未定
加上Cube冇女團行過性感風(唔計泫雅)
反正nothing to lose, 唔試下點知唔得

Idle 樣真係唔算好靚
但勝在每個都好有個人特色
只少我睇一兩次出道mv 就認得晒啲人
港女同美延級數差唔多 甚至我覺得美延仲靚啲
一團總有一個特別外貌出眾 無咩特別

我覺得又唔可以賴晒落有無護旗手到 gidle又唔係主玩大陸市場
比你港女奶晒共 頂多咪好似宇宙少女咁一出支那就無人識
而家根本海外知名度 gidle 同clc都差好遠

f(x) 名存實亡

小娟好似係unpretty rapstar個時排開始多人識同有啲知名度/好感？不過以佢既實力真係solo都無問題啦

PD個陣佢D鏡頭都幾衰

但亦會導致某啲團失利

咁都唔代表krystal最應該第一個solo
佢唔捧Luna到時sm又比人話唔埋佢
依家好合理 主唱solo krystal拍戲

Pentagon 到時Comeback
唔知有冇起色

missa都係 只係隊友太霉 出得唔多歌 但missa首首主打歌都一定聽過

入ioi會變咗佢襯托其他人
唔同依家

Krystal solo出道的話⋯ 好似唔太撐得起

舒華乖乖地做忙內算

行性感有機會似Girls Day 殺出一條路

秀智與伴舞們
仲要大家不和

冇話要第一個

其實理論上共贏嘅
如果Lovelyz係QD後唔好等咁耐先comeback應該食到條水

勉強輸嘅得春姐啫

淨係小娟嘅歌已經打低曬....
一個路人點都唔會突然上網睇下邊個邊個個樣靚唔靚
一首個入耳/洗腦 例如係節目bgm播下 都仲有人會去揾首歌

點解冇人討論lovelyz
就cb
但睇相個啲好似風格冇變
其實佢地啲主打幾好聽 但真係首首都倒模咁
不過佢地死忠都幾多 記得早幾次cb都有4,5萬銷量 四代二三線團黎講應該係第一

@哎一股清流

【naver】SM方面表示鄭秀晶的專屬合同到期8個月到期…預計將討論重新簽約
18日SM方面的相關人士表示，鄭秀晶的專屬合約將在8月末結束，將繼續討論關於續約的問題。
之前有人媒體報導稱Krystal將離開SM且正在準備新的出發，並已與幾個所屬公司進行了會議。

永續可愛
三字頭都要繼續可愛

Soyeon 唔係韓國人鍾意嘅樣
係唔會入到ioi
Btw我係覺得佢幾靚

嗰陣時係eubin 有機會入ioi

點撚知on9 cube 公布咗eubin 會入clc

記得佢話入clc 即刻冇人投 之後排包尾

Onf cb靠rtk第一次入melon top 100 喎
點會冇用

有Kei同Jiae兩個係到

G-IDLE除左miyeon其他唔算靚，但個樣好易認到
CLC普遍樣同實力都好似唔突出

其實明明cube 嘅人實力都唔錯
都唔明點解舒華咁垃圾都可以出道

韓文又唔識 歌又唔識唱
得舞可以見得下人 但又唔係標青

春姐出嚟玩都冇諗過再拎咩名氣
真係就咁想出個show玩吓
比班fans見吓佢
甚至可以話係nothing to lose

舒華湊人數

Sor睇漏咗

Sexy版Ah-Choo同Sixth Sense

其實舞都唔多掂
只係idle啲舞易

佢呢兩年係咪劇都少拍?

Miyeon好典型韓國個種一號樣二號樣
成團最吸引我係minnie

認同 普遍人好少話Elkie靚
Btw Elkie同sorn個樣好似一露變緊...

因為D 人覺得佢有得出道就讓番出黎
其實Eunbin 玩落去都有機 課下金
但因為high heels 一早已經拍好左
101主要推小娟 （開頭評價都係centre)
唔想放佢入去一年 個陣冇人個101會咁紅

港女同自己個隊比咪好樣，但同其他人比就即刻普通左

佢呢兩年有咩做

其實5個人易排舞好多
6個成日唔對稱或者要一個企centre正後方

佢好似舞台驚恐都未醫好，定一路無醫。

soyeon 實力無可挑剔
但係係咁俾人批評個樣

Btw 當時佢出咗三條友嘅咩
另外嗰條友Lee yoon seo 點解會咁霉
好似冇人識咁滯

101冇耐之後就退左社

無記錯佢家姐同 SM 出事後佢係有續約
所以應該唔關佢家姐事
問題係佢想做演員的話繼續留 SM 真係無乜意思
同 Suzy 最後幾年留 JYP 一樣
一定俾唔到最大 support

知唔知the unit 跳舞好勁個妹妹仲係咪cube

Krystal 好似係自己想向演員發展先
真係慘嘅係 Luna

岩岩我都諗起呢個
不過岩岩出左idle 都唔會再推女團 呢4-5年

一講Sixth Sense又要鞭屍

冇記錯佢應該04 都仲可以等嘅 如果佢同韓初媛出團都應該幾正下

初媛應該會行演員?

佢把聲幾吸引 行演員嘥左喎

啱啱睇左teaser 風格好似仲係差唔多 應該都係食返舊fans條路 呢團好似多韓國男fans
利申路人,睇哂成套Queendom 如果Lovelyz要轉風格我諗唔到可以轉乜 團內有人啱GC 有人啱可愛 有啲就可塑性低 可能keep住冇變最啱

如果eubin係入idle可能更好

superm 日本咪又係靠泰民

同意 啲人風格太唔同
比我做策劃都唔識搞

有無諗過clc成員既身形啱唔啱性感？

丞延 睿恩 Eunbin都啱
其他就好似唔得

佢地有冇special stage試過性感風格

佢會明顯高過其他人好多唔協調

EXO都CB冇望收撚左皮 要痴泰民

哩次會唔會係最後一次CB 佢地就完約 唔覺會約

如果唔係早幾年日韓交惡，Shinee應該夠班秉承東神師弟個名上。

sm一早話明exo得返小分隊同solo
最後一谷咪奶埋師弟

sm日本第二紅都應該係SHINee嘅

繼導狗又一負皮收割機

仲以為初媛係主唱line添

其實應該係啦 冇諗過佢會係演員喎
係樓上位巴打提出佢可能行演員

我覺得唔會用靚去形容佢
但我覺得佢入咗gidle之後個造型係順眼
會覺得幾好睇但係唔會係靚女個批
我自己就幾鍾意嘅不過無奈真係唔係主流

如果當初入CLC嗰個係護琦手/葉舒華
呢到啲人仲會唔會覺得CLC懷才不遇
定係wfc呢團

SM點會想放走krysral

想像唔到小娟跳veryveryvery

PD48之後佢拍過一兩套宣傳劇

Krystal都乖乖地玩到完約 SM應該唔會點阻佢走啦

SHINee日本都勁紅下

都放走過咁多個啦唔差在多一個

佢地成隊出黎無一個有impact
又無氣場
上次睇good girl
睿恩vs KARD嘅 全志佑 好明顯比落去
佢地比自己個偶像框框限制咗自己

依個年代2,3線團唔誇張真係突出唔到自己
For example 勝熙 美珠 唔熟佢個團個d都會因為佢地平時咁搶眼 先會記得佢地

其實idol識作曲對公眾係咪好大加分項
對我嚟講作曲唔係idol必備技能，就算識作曲都唔會特別加分 首歌好聽我理得佢係專業producer定自作曲
依家一首歌都好多producer一齊掛名，有時會對idol實際創作能力存疑 (唔否認好多idol都有獨立創作能力)

依家睇返都接受唔到請夏跳啲咁嘅style

咁Apink轉型之前都俾人笑行唔到性感風

一定係
你睇下bts seventeen
尤其svt自給自足呢個title 幾吸引fans

前提佢作啲歌要好聽

諗起rain隻gang

自給自足 起碼唔洗擔心就算公司廢
成員/組合 都可以靠版權費生活

好似17咁 全部嘢都自己嚟

至少唔會比公司賣走首歌

Red Velvet小分隊IRENE & SEULGI，獲美國雜誌《時代》邀請，於本月18日出席該雜誌舉辦的《TIME100 Talks》視像座談會，出席者包括聯合國秘書長古特雷斯、澳洲前總理吉拉德、聯合國開發計劃親善大使兼演員楊紫瓊，活動將討論全球領導力，以及世界人民如何努力實現有意義的變化。

Irene與Seulgi不但參與會議，更是活動的唯一表演嘉賓，她們將在討論後，獻上了首張迷你專輯的主打歌《Monster》，預計將會吸引全球觀眾的眼球，Fans更加不能錯過這次國際性的演出。

今日

比較a同b又拎c嚟比 樣同實力係個人因素 知名度主要係公司因素
用同一隊冇團體知名度差別 你睇大家都係fx Luna有實力但krystal紅過佢 咁證明人係睇樣先

大眾會加分啲囉 好似代表佢本身有啲才華
但其實純粹首歌隨機播放嘅話 好少睇埋邊個作

首歌紅左
又係自己作既 咪會加分

係 我覺得JYP DADDY真係好犀利

認同 我覺得佢化咗妝加埋Gidle既造型顯得佢好有魅力 加上佢實力超班 對我黎講full package
我一向覺得佢順眼 不過佢個樣的確唔係大眾鍾意既標準韓國靚樣 成日比人攻擊外表 係幾可惜

講樣佢的確靚過CL，孝琳果類既
唔算靚但都唔醜

@鳳凰天使TSKS

#JYPTOK試鏡＃18日JYP表示“從今天開始通過國際短視頻APP TikTok中'JYPTOK'進行試鏡。”。 。參加者需要拍攝展現本人才能的視頻並帶上#JYPTOK的標籤上傳在TikTok上即可，視頻需要拍攝本人的面部。本次試鏡不固定參加形式，包括唱歌，說唱，舞蹈，演技，模特， 美術，時尚，手藝，樂器演奏，運動，喜劇等領域。

@瘋狂的貧道

其實都幾可悲 有樣嗰啲我諗會想人讚佢有料多過讚佢有樣如果係靠樣嘅仲點會去做idol而唔去做演員

籠統講，其實都係有關團員嘅外貌、才能同個人風格取態。Apink有幾樣嘢好：成員外貌普遍都隨住年齡成熟，而才能/技藝嘅偏向方面又無話歧異太大，所以轉起上嚟轉得起，唔會覺得好岩巉突兀gel唔埋咁。

梨就啱啱相反，團員由外貌到歌、舞表演風格/能力偏向都差別好大，變成玩清純路線就係最大公因數，可以應付範圍嘅上限嚟，一轉就死。睇QD嗰陣頭兩場點輸，好明顯見到個團整體嚟講係掌握唔到清純風以外嘅嘢：由衣飾打扮、表情管理到排舞都hit唔中，更慘係基本外貌方面某啲團員亦真係食唔起BEG嗰啲，好似國中生扮大人。限於成員組合，佢哋真係無咩位走盞。

佢究竟想開多幾多個團 不如專心搞好依家有嘅先喇

NCT Q又係咩嚟

好好地叫lovelyz唔得架咩

[MV] Peakboy(픽보이) _ Diet (Feat. Whee In of MAMAMOO(휘인 of 마마무))

@哎一股清流

【theqoo】證券家預測的SM下半年計劃
NCT9月 NCTQ 出道專輯（假定20萬張）
10月 NCT127 迷你 預測（假定50萬張）
11月 NCT127日本迷你專輯 預測
SuperM9月正規專輯 （推測50萬張）
SuperJunior10月 日本正規 預測
12月 東南亞tour
EXO11月正規專輯（假定80萬張）
12月 repackage專輯（假定50萬張）
金鐘仁9月 迷你專輯（假定50萬張）
RedVelvet10月 正規專輯 預測（假定30萬張）
11月 repackage 預測（假定12萬張）
鄭允浩10月 SOLO（假定10萬張）
泰民10月 日本迷你專輯 預測

赫海comeback都冇寫喎

又大蝦細

預測都合理啲呀，exo 伯賢 chen 燦烈都要入伍，得返兩條友，仲點回歸同埋chen單野之後exo真係仲可以回歸咩？同埋銷量會有80萬咩，舊年都跌到得返70萬

後面個數無視就好 rv30萬

屌，都係，superm 50萬舊年都係得15萬，真係亂嚟

已經孌咗淨係跳舞唔唱歌 同dance crew冇分別

韓國新人女歌手 Celeb Five人氣成員Capsai Shin(申鳳善)將於8月20日發表Solo出道單曲。

佢上次個look勁似Kei

咁好正常, 唔止韓國, 其實度度都係
要人鍾意首歌都要啲人知道有呢首歌嘅存在先
無理由聽眾有責任每首歌都去聽一次

預30萬唔奇 wor
今年小隊 Monster Gaon 第一個月出貨都20萬
Hanteo 賣咗17萬

IU真係帶起左成隊omg 好癲

冇新女團？
不過最好冇啦，一出道就會搞到Weeekly一個新人獎都冇
2021先出道啦，唔好急

保底有mama 既

上半年係OST年啦~~其實係咪應該唱多啲OST~入下屋先

鬥咪嘴
抖音sell佢d effect/後製

SM同MAMA唔妥咩？

係小分隊先有20萬，irene同Seulgi啲中國唯飯battle銷量only，去到rv團隊回歸就唔會買咁多，佢哋係solo>小分隊>團隊，你見伯賢solo仲賣得多過exo就知啦。

JYP唔係廢咗演員部既咩，點解會接受用演技應募？

雖然你解釋得幾清楚，但邊撚個梨

Jyp daddy: 重啟

唔知嗰個係exclusive支那叫法，淨係見寫漢字地方都有人用就咁跟住用。咁下次寫返本名。

如果你知道乜野係紅毛，黑粉，兔瓦斯，媽媽木，你就會知乜野係梨

會唔會行搞怪，整個小分隊類似Orange Caramel個隻會有機
美珠同Baby soul個樣幾適合

呢d直譯都算
最唔明點解Oh My Girl要叫嚕妹
咁樣譯法真係鬼知你講緊邊個

(1)同(3)半個月前先明係乜，(2)同(4)分別係字面直譯同音譯所以知。其他舊啲或無咁紅嘅團有咩其他叫法就唔多知，係LovelyZ之前響唔同地方都見人用過嗰個叫法所以kai咗跟住用。

係 老實講就算bighit公司淨係有人脈都好 bts可以做到咁大真係好撚神奇

我都想知點解omg會叫嚕妹

Baby soul好樣衰

好似話蔡依琳會講oh my god/OMG做天啊嚕
然後蝗國網民將同樣叫OMG嘅Oh my girl做嚕妹

真心亂咁黎

所以咪啱搞怪囉

記得個解釋好格硬黎
同陳國邦(李斯)有得揮

On9 上網睇完都唔知噏乜

天時地利人和，缺一不可
BTS上緊位果陣，Big Bang都退緊落去
佢地啲歌岩鬼佬聽，由出面紅到返黎韓國本地

呢啲名咁核突
點解唔打英文?
明明輸入TWICE 方便過打兔瓦斯

nctq乜撚嘢嚟
係咪又泰容mark9 蝗旭熙

瞓咗幾耐

我淨係知YG,SM兩間成日嘈同MAMA唔岩，但年年都拎大賞
有一年唔知嘈咩表演時間，又話間公司霸哂大部分表演時間
明明三大得益咁大，成日郁啲嘈嘈閉就有份

訓左幾耐？大賞17年之後已經冇sm同yg團攞過，舊年仲要係防彈all kill，淨係有攞過啲細獎

Gd上台diss mama

唔講宇宙蛋先， 親生仔女都分左部分獎項， 兩大同mnet不和，最大得益係JYP .

經典
仲要跟住唱 Good Boy
真係得佢夠膽

東神之後係shinee

真係經典舞台

真係jyp咩1819mama八個大賞（有個新嘅叫worldwide icon)七個都係防彈攞，得一個年歌係twice攞。不過兩大唔去係公平嘅，如果照去有幾個又要分比bp同埋exo，但係數據上又唔係攞到同埋防彈真係拋好多，又唔通叫exo坐喺度成場拍手咩所以唔去係最好

其實JYP主要都係twice，itzy 今年都未必有獎

網上啲人都話三大冇機會拎大獎就耍大牌索性唔去
你估佢地有得拎會唔去咩
電視台都要睇收視做人，有啲咩唔夾都可以夾到岩為止，又唔係未試過
不過依家有防彈一隊都抵消哂
連啲細獎新人獎都唔去拎更顯得小家到死

CJ E&M 係幕後老闆黎
係咪真係可以咩都唔挾挾到啱呀

公平少少，係sm同yg姐，舊年twice冇大獎都有照去
其實係防彈宜家成績拉得太開，想分豬肉都冇得分
Sm都唔係未試過，1617 兩年單張銷量最高都係防彈，但係兩年年專都比左exo

套劇原名《梨木宿舍》，據聞背景係六月民主運動，女主係社運學生

雖然個班底係好，但YG唔驚掂到支那G點咩

記得大陸哩仲串串貢 講得獎就是爽...

Jiyoon 24/8 cb, hyuna 就26/8

竟然冇人屌「顏值」呢個字

冇人屌咪你屌囉

所以三大入面最得民心都係JYP

有錢搵就咩都得啦

哩D就係JYP獨有既人性美

大陸喱叫法🤮🤮🤮

支那粉睇到一半因為"不可抗因素"停播無得再睇

有冇字幕組肯翻譯依D咁敏感既題材？

年年mama嘅時候都要翻睇

真 兩個音色都好特別
唔講其他野 yuqi d中音音色真係好獨特 現役女團好似冇呢d音色

實有 但可能會cut走“敏感情節”

社運學生會唔會大部份情節都敏感？

jisoo有自己字幕組啦

如果成套劇都敏感咁點算
仲有有時播播下真係唔岩強國主旋律
要成套下架都唔係未試過

到時國家話依套野鼓吹抗爭 依一兩年仲要咁敏感 郁D就話你暴動
就算有Jisoo字幕組但敢唔敢擺上網先？
國家紀念日所有飯站都停更新啦
強國一向都係政治大於追星喎

Orange Caramel啲歌幾過癮
耐唔耐都會心血來潮聽下

雖然背景係社運 但始終係愛情劇
如果套劇真係要下架嘅話 反而會幾想睇
強國禁劇通常都幾好睇 品質保證

Shanghai romance同lipstick好入耳

仲記得有次Nana唱Catallena 一開始ha得勁搞笑

彩排嗰時頭頂杯野愈來愈少

講起佢，佢呢排套劇好睇，可惜收視認真麻麻。

有聲

長江後浪推前浪
前浪死在永在山頂上

首Milkshake都幾好聽
原來已經係12年出既歌

孫承歡回來了

唔係真係girl crush嘛

佢塊臉真係僵咗 尤其係右邊
SBS死一百次都唔夠

BS個樣 笑撚到

就咁睇呢張poster真係覺得Lovelyz真係唔岩GC風先

得中間三個carry到

屌咪臭係 幾時告到sbs仆街

根據Sixth Sense 中間四個可以

劉智愛白髮幾型

呢個係BoA?

左二個樣搞乜 張相影衰咗定點

BoA出道20週年活動
Red velvet翻唱

左二 右一

睇睇下發現得BS件衫唔岩身

唔講以為BoA個樣變到咁

When we D.I.S.C.O (氣音)

點解後面個backgroud有boy with love嘅感覺

Pop~Pop~

Jiae望落都還可以
係開聲唔得

수정自出道起覺得佢同kei個feel好似 走甜美路線個類(???) 所以覺得佢carry唔起

Woollim真係..
個background 好似練舞室角落頭
BS又衣不稱身
上完Queendom都唔揼本comeback

佢前兩個月Solo Tiger Eyes先行完成熟性感風

佢solo個style幾好丫

Solo就冇留意啱啱聽咗一次覺得佢把聲原來都幾襯呢啲風格

無再提係咪多數唔會告

真正難carry嗰個係Kei

Jessi升到melon第2 唔知音樂節目執唔執到個1位

右一

Kei : Pop ❤️ , Pop ❤️

佢個樣同擅長／喜好曲風，都係食唔起「甜美清純」以外嘅路線，幾難搞。

另外BS又係難題：唱到寫到，但同「女團」呢樣嘢硬係唔多夾。Jin都有多少係咁，但情況無咁明顯。

正想講張相
寧願佢地就咁企係cyclorama前面影好過

李美珠 鄭叡仁同徐智秀完全同其他人風格唔同
我都唔係好接受到李美珠扮清純可愛 可能見得綜藝嘅佢多

睇唔透依個景係咩事真係寧願用純色background加ps
有幅仲影到牆角黑黑地
隔年幾cb Woolim都可以Hea到咁

雖然好開心佢今次成績咁好
但都想知首歌點解後勁咁強勁

佢地公司醒未呀 全世界劣評如潮仲行gc路線？好癲
（樓上嗰幾個pop～❤️真係有聲）

係時候聽翻原唱

係咪冇哂budget?

認唔到人 但係咪右一？ 佢真係好奇怪既存在

應該係咁岩食到退貨遠征隊條水
加上無商演上多左綜多人留意

影到好似佢p自己落去咁

完全同意 美珠一個最適合girlcrush

孝利都講話幫佢宣傳到首歌好似自己咁

不嬲無錢 但無諗過誇張到咁
以為上個cb個mv已經係極品

唔想番工樣

下~
下~
下~

夠做

Pop pop~

個樣差咁遠

@韓國me2day

【starnews】19日，YG娛樂公司表示：“ BLACKPINK全球回歸正在順利準備中，4名成員目前已拍攝完MV，正在為回歸做最後的準備。MV方面，目前還不能透露，希望大家多多諒解。 歌曲方面，如果說之前BLACKPINK展現的是HipHop嘻哈風格，那麼此次他們將展現清涼可愛的魅力。” BALCKPINK回歸回歸新曲的轉變仍在繼續蒙著一層神秘面紗，Selena Gomes的加入粉絲對本 次新曲更期待，而Selena Gomes18日在ins上傳一張照片，照片裡是薄片粉紅色的車，車牌是selpink，讓人好奇Selena Gomes是否會出現在BLACKPINK新曲MV中

骨折後遺症應該有排搞

我諗settlement ?

好擔心佢舞蹈大動作都唔敢做

Dumdi dumdi 慢慢升返上黎

清涼可愛唔知會唔會又有blackpink in your area~

心理陰影先最煩

Elkie cover “Fly Me To The Moon”

唔知jessi拎唔拎到一位，雖然機會真係超低

全球回歸

屌你woolim
求其揾碌柱影相都算
d牆身角位污漬都ps下吖屌你
唔講以為咩cover舞團

HYOLYN(효린) 'SAY MY NAME' Official MV

笑左
youtube有好多極高質舞團cover都好過佢

[MV] ONEUS(원어스) _ TO BE OR NOT TO BE

selpink in your area
selpink!

HYOLYN
melon not in
genie #91

ONEUS:
melon not in
genie #37

成隻碟得兩首新歌，但比出左果d 歌差好多
連MV 都好冇睇頭

果陣Dally 真係屈機，無輪係舞定歌真係勁好聽

今次首Say My Name 真係冇咩特別，有D 返返去Starship 果時既solo 咁

佢無錢買歌啦 武肺又無活動
都係靠以前賺落啲錢捱住間公司

掂wo 齋聽歌都正 加埋編舞應該仲正
係估唔到個mv出到街

傳咗好耐嘅新分隊
不過有成員直播話冇聽過

南珠都學人solo

好似 = NCT QUEEN?
其實係咪新女團

@瘋狂的貧道

【誓死保衛教會】韓國愛第一教教會引爆韓國第二次疫情。教主本人也因此感染。今日韓國防疫工作人員前往教會進行防疫工作受到教徒們的阻擋，造成防疫工作人員進行推搡和辱罵 ！誓死保衛教會

咁癡線!?

@鳳凰天使TSKS

節目白智英超話歌手白智英將在MBN新綜藝節目《 Miss Back》中擔任製作人以及人生導師。該節目將播出逐漸在人們的記憶中淡忘的女偶像出身的歌手們再次實現夢想的故事 ，，將成為之前之前曾有人過過的隱藏的故事，還以人生歌曲第二次全盛期作為轉折點，是新概念唱片片選秀節目。眾多熱門歌曲打動人心的韓國頂級歌手白智英將擔任製作人兼人生導師 ，因此備受關注。

佢而家係邊間公司？

自己開既個人公司

屌，呢班柒頭係咪on9架
頭先睇到有個在韓網友呻話有條撚樣偷走
仲要坐公共交通工具

金保亨

咁搞法有排都唔駛去韓國

搵唔搵到食

其實呢個預測真係睇吓算啦，基本上大部份都係鳩估，D專輯銷量都係亂黎。

佢開公司都唔係為搵食
想自己歌自己話事 開演唱會
都已經唔在意錢銀嗰啲啦

@剝蝦Muzik
2020年9月即將回歸/出道/發歌的歌手（陸續更新）
9月1日:SuperM(單曲)、Lovelyz
9月2日:H1GHR MUSIC合作專
9月3日:Super Junior-D&E
9月4日:元虎
9月7日:金南珠
9月9日:SEVENTEEN(日本)
9月16日:TWICE(日本)
9月25日:SuperM
待定：StrayKids、A.C.E、UP10TION、樸有天、樂童音樂家、CLC、文彬&尹產賀、Theboyz

佢個樣

希望快啲cb啦 個道熱潮過咗就無架啦

我諗佢係starship 時都搵到下錢，佢頭幾個mv 去哂外國拍又搵外國dancers

有啲擔心會有kpop群組同藝人群組
有啲拍嘢都無戴罩

已經有電影劇中咗

韓國啲審議對比以前真係降低咗好多
比著以前咁出個mv應該19禁咗

啱呀 不過要佢地識諗先得 依家佢地好似九月日本回歸 成隻碟舊歌轉日文 又唔趁熱潮出新歌 唔撚明咩操作

Obliviate 係咪叫大家忘記上年好unforgettable既girl crush

woollim搞乜成件事好cheap咁

大把樣衰過佢既人都出solo啦
關樣咩事，歌唱得好聽就得啦

今日依輯已經好過琴日㗎啦

선미 (SUNMI) - BORDERLINE Special Video

唔識野原來舊歌黎,好正

貼紙相啲框

Lovelyz同oh my girl早幾年一樣咁霉
Queendom 之後兩間公司既管理真係高下立見
淨係一個teaser就知woolim冇心搞好lovelyz

如果clc 真係同lovelyz差唔多時候cb
到時就好睇

上左queendom 都唔夠冇上既鬥
咁真係可以放棄

佢vocal唔差wor
出道9年先solo算遲啦

其實OMG一出道已經好有心 高下立見
將佢地上stage既outfit襯成一套影上ig
路人都幾深刻
Woollim真係 一次比一次差
根本queendom依個契機公司都無珍惜
就算個陣俾人插到上天花板 都叫有係節目攞到少少noise
但可以拖到一年後先cb重心係晒新團
就知佢無心同無誠意 靠死忠貨金
成間野又廢又hea 以佢依個管理師弟妹團前景真係 唉

Lovelyz霉極應該鬥得贏CLC掛
雖然兩隊都係爭The Show

睇佢俾首Juicy做主打就知
Woolim啲人係冇腦

真係覺得求其搵個連登仔都有腦有sense過入面啲人

諗多左

係由佢16年特登撞twice cb開始已經知無得救

Lovelyz我諗韓國人都仲識美珠 clc就無啦
Ahchoo都應該會識副歌同舞一句咁多 鬼怪我諗都唔會點識
覺得clc國民度低過lovelyz啦...

lovelyz都唔知係得罪mnet定得罪左公司
個節目最乞人憎d醜角位全部都係塞比lovelyz
比賽選曲又冇特色 d planning又唔得

woollim得罪咗mnet queendom同rtk都係做下把位

當初追嗰陣真心覺得係有心造9佢地做下把
最記得係華沙同kei嗰part 明明可以拍到一個熱情嘅姐姐融化個怕生嘅妹妹
係要剪到kei好似好乞人憎係度壓迫華沙咁
明明最尾出黎個結果華沙同kei都算係做左朋友

真心今鋪Cube唔話得
仲肯幫CLC設計新logo

同Apink可愛轉性感一樣道理

仲要過一陣Kei就出solo

@韓國me2day

【xportsnews】[張佑赫確定9月7日回歸！ HOT出道24週年發行的新專輯]據報導，張佑赫所屬社WH CREATIVE官方SNS，於20日凌晨0時公開了9月7日以新專輯《HE(副標題: DON'T WANNA BE ALONE)》回歸的張佑赫的行程表。在此之前，張佑赫曾上傳過H.O.T.活動當時愛用的漁夫帽形狀的應援棒照片，引發了大家對於回歸的期待。

張佑赫通過所屬社表示“9月7日是1996年9月7日以H.O.T.成員出道24週年的具有深遠意義的一天，希望大家對當天發行的新專輯和活動給予多多的關注和支持。”

@韓國me2day

【體育東亞】[Super Junior銀赫-MONSTA X玟赫擔任《Back To The Idol》MC]20日據報導，Super Junior銀赫-MONSTA X玟赫將擔任MBC數碼Studio“M Dromeda”與KT Seezn共同製作的新概念舞蹈綜藝《Back To The Idol》的MC。該綜藝是一檔回顧2000年代風靡一時的代表偶像們舞蹈表演，並且重新Cover那個時期舞蹈的節目。在這裡不僅可以展現偶像們的魅力，還可以期待它能成為喚起Z時代偶像們懷舊的溝通平台。

該節目將從8月26日起，每週三晚9時通過KT Seezn APP獨家直播，9月2日起每週三下午5時通過MBC YouTube頻道“M Dromeda”公開剪輯版。

16年首destiny係queendom上翻水

OMG版本可能出名過原版

係都唔出奇其他團feel舞台規劃係好有心搞 吸引度自然上升
我淨睇stage都feel到final woollim都hea過人
無爭取機會show俾人睇更多野
首歌係幾好 但Dance break都無個 編完隻舞就趕收工
所以間公司有問題已經好耐之前既事ah choo後上唔到位都係

明明係CB都要幫JYP宣傳

17

佢老闆,仲要一出就有字幕,又唔撚見其他片係咁

The show下星期又停播
Dreamcatcher個一位 點解次次都咁黑

咩事停播 肺炎？

首爾多左好多武肺友

Jpy本人>>>>>>>>>自家idol

韓國啲網民真係癲癲地 著咩衫都要judge

新人留名

負皮嗰邊好明顯係momo
雖然40我覺得比多咗

95都比多啦

目前韓國演藝圈新冠有關情況：
演員：
<他就是那傢伙>劇組的演員徐成鐘確診
演員金元海確診
<Dodososolalaso>劇組的演員許東元確診
停拍劇組:
<他就是那傢伙>
<Dodososolalaso>
<Start Up>
電視台:
CBS出現一名確診記者，目前取消所有節目。
上岩SBS出現確診者，目前整棟建築被封鎖。
EBS出現四名確診者。
企劃社:
SM、JYP、YG全員開始居家辦公

佢作比自己唱咪夠囉 仲要作比人哋

@哎一股清流

#金元海確診感染新冠#
【naver】演員金元海確診新冠目前正在自家隔離，將入院治療
20日，金元海的經紀公司表示演員金元海的檢查結果呈陽性。
據經紀公司透露，金元海預計出演的話劇《海鮮面》的出演人員中演員徐成鐘被確診為新冠，雖然金元海不是檢查對象，但為了以防萬一，他於本月19日接受了檢查，之後進行了自家隔離並等待了結果。
20日下午，金元海被確診為陽性，他隨之取消了所有預定日程。目前正在自家隔離，計劃隨後前往醫院。與金元海同行的他的經紀人也接受了檢查，被判定為陰性。

屌
韓國武肺又嚴重返
娛樂公司wfh
好多劇組同cb 應該會推遲

韓國一日唔解決班邪教就算KPOP紅遍全球都冇用

@哎一股清流

【theqoo】終於公佈了官方應援色的女團CLC
Pantone116C：承載著CLC成員們所擁有的心情好的能量和積極形象的顏色
Pantone235C：表現出更上一層樓更成熟的CLC的顏色
Pantone323C：就像深海那遠處無法得知的深藍色的未知領域一樣，象徵著擁有著寬廣而多樣的音樂領域的CLC的顏色

@韓娛bnt新聞

#bnt新聞# KBS2人氣綜藝節目《#兩天一夜# 》第四季受新冠疫情的影響，決定推遲預定的拍攝日程。

20日，KBS相關人士對韓媒表示：“由於最近新冠病毒在首爾、首都圈地區的擴散，《兩天一夜》決定延期預定於21日的拍攝。存有一定的拍攝分量，所以不會影響到節目播出。《兩天一夜》節目組正在密切關注著新冠病毒擴散情況，將討論下週的拍攝日程。另外，對拍攝場地及構成等都有進行考慮。隨著政府在首爾、首都圈地區實施“社會距離2階段”政策，今後拍攝時我們也將會積極履行防疫方針。像野外及室內拍攝將採用最少人員運營的方針，把成員以及工作人員的安全放在首位。《兩天一夜》節目組從今年年初開始一直關注著疫情變化趨勢，不斷修改結構進行拍攝，出演者和工作人員也一直致力於防疫工作。就像以往積極履行防疫方針時一樣，今後也將安全地製作節目。 ”

啱

睇黎今次comeback幾認真

個件dior衫好多人著架哦
D網民係咪chi sin

好慘

唉
101 真係除咗小娟同埋請夏 其他全部情況都唔太好

原來真係解散咗

本身好睇好佢地雖然上次成績麻麻
pledis真係一間垃圾公司嚟
浪費咗咁多人嘅青春

BADA同惠元好似樣

真話
跳舞80分
唱歌 1分

爆肺炎冇商演 細公司好難生存

@哎一股清流

#首爾全面禁止10人以上集會#
【速報】 首爾市30日之前全面禁止10人以上集會
首爾市為防止新冠疫情擴散，將在本月30日之前全面禁止在首爾全境舉行10人以上集會

首爾市政府20日表示：“21日0時至30日24時，將在首爾全境全面禁止舉行10人集會，禁止10人以上集會是政府為了維持社會安全距離所實施的第三階段措施，首爾市先前還處於"社會安全距離保持"的第2階段，因此先前是禁止100人以上集會的”

首爾市政府表示:"首爾人口密度高，流動人口多，交叉感染的擴散可能性較高，為了防止新冠擴散，決定採取先發製人的措施。"

首爾市政府還決定，如果違反此次措施，強行舉行集會，那麼主辦者連同參與者都將被上報給警察機關，並且 根據傳染病的預防及管理相關法律，可以處以300萬韓元以下的罰款

首爾市代市長徐正協表示:"現在危機局面比任何時候都嚴重，如果地區感染擴散，這期間所維持下來的堅固防疫及傳染病管理系統可能會倒塌，無法控制的情況可能會成為現實，所以為了守護追和家人、鄰居的生命安全，希望大家積極配合禁止集會措施"。

唔知歌謠界會唔會有人中武肺

都唱到2首

十人? 咁17係唔係連圍內傾計都唔得?
Treasure係唔係要停活動?

小分隊
17仲有個online fanmeet賣緊飛，而家唔知點，係咪連四期會員唯一嘅福利都無埋

終於打歌

你唔記得咗宇少？

咁多人團呢排係咪唔使cb同停活動

宇少成績有冇呢兩個好先

編舞真係幾正 bridge之後拋起同短跑踩背幾癲 睇到都覺得痛 希望俾人踩果兩個唔好整親完個打歌期

音放最後一班聚埋一齊宣布1位可以點？

睇埋今日個STAGE LIA真係同其餘4個好唔同FEEL遮起佢即刻順晒

音樂方面宇少得銷量高
不過STARSHIP比到好多其他發展方向佢地

好似好多人去拍劇

我諗佢意思係情況唔算唔太好 起碼搵到錢

應該停啦
工作人員點止10人

後面無晒人

如果後補2-3團加埋10人以上可以點
還是宣佈左成績先上台？

@韓流
55分鐘前
人氣網漫<看臉時代>作家樸泰俊被確診為新冠感染者
20日，朴泰俊最近被確診為新冠感染者。據悉，他中斷了所有外部活動，正在遵循疾病管理本部的對策。
(cr news1)

依套Webtoon以前都有追，但依家劇情好似睇緊龍虎門，集集都打到仆街

舒華好脹

團加工作人員點都過10個
d韓綜係咪要全部停

lia好多跳舞細節位都做得差
動作唔到位
hea做
唔夠力量

係咪得我覺得佢已經進步咗
不過今次隻舞似4次入面最易

比我感覺係人地跳1-2-3
佢跳1-3

我都覺佢已經進步咗
但今次好似好多都安排佢企後面
不嬲都覺得佢唔係hea跳
係個底子真係唔夠其他幾個黎
其實已經盡咗力

最易但係標榜難過之前2.5倍
仲有冇咩特別深刻嘅動作 eg wannabe shoulder dance

冇計啦安全起見
上次咪list左佢地點樣花式避一位 依家都係加多一行啫

都算係咁啦佢
Part住四個勁舞團團員都冇放棄hea跳

有段編舞係其他4個訓地
佢企中間做雙V
嗰段舞真係為佢而編
如果編其他人隨時係dance break

比人話靚同跳舞好但覺得難受

不過今次JYP醒左
唔再安排lia去唱咁多高音
就咁聽番lia個音色係隊入面比較獨特
聽落去成隊itzy多番左層次
高音都係留番比細妹同yeji啦

我已經棄咗 由覺得好撚好睇去到唔想睇

棄咗好耐
好似你咁講
由好好睇到唔想睇

應該本身都係咁
但如果比其他人做可能會好睇D, 由其係腳嗰part

CLC吸引好多,上面巴打無講錯呀,CLC靚女多D喎
CLC(씨엘씨) - VISUAL FILM : [I'M ···]

Lovelyz(러블리즈) _ 7th Mini Album [Unforgettable]

要睇完整片段先知佢想表達乜 呢條cut左好多
彩領意思係佢由sixteen開始就俾人話佢「樣衰」「出道失敗總有原因」佢覺得有啲人講野真係好mean
所以當佢見到有啲留言話「你地生得咁靚真係好/一定好開心」
佢就諗起以前成日俾人話 覺得有啲sad 好想俾個擁抱俾留言既人

想講條片影到shuhua 好肥因為佢又特別白 好顯眼

。。。

套衫唔啱佢下身咁牙乍

啲蘇蘇好核突。。。勁多條窗簾繩咁

套衫幾襯美珠

唔關影到佢肥事啦 係佢本身肥
鏡頭係會拉橫個人 但唔會加多個雙下巴比人

樣衰黎講baby soul真係歷代女團top3

美珠個feel寧舍唔同

進步左
有d似曾相識既感覺
跳舞練十次跟唔上練夠一百次得啦掛
再唔得都算
起碼唱番穩d對得住主音個定位先啦

肥過電單車

@哎一股清流

【theqoo】不到不到一年的女子組合ANS宣布解散
大概內容：公司已於8月11日通過法律代理人與成員們解除了專屬合約
除了忙內海娜之外的其他所有成員，為了向擔心他們的人說明情況，共同發布了這個聲明文
首先，除了海娜之外的其他人都收到了公司的解約通知，我們認為這和海娜的問題以及我們個人的問題都有關係，所以雖然很不好意思，但也想向飯們說明原委
3月4月開始就是辭退職員，沒有經紀人的狀態了
6月14日起，就沒有辦公室，沒有練習室
之後的行程就是沒有經紀人管理日程，也沒有職員管理官咖，成員們自己開始管理官咖，自行承擔著這一切，因為保姆車也只有一部分，一部分成員甚至打車去上班，然後在這樣的情況下，開了fm，出現了一些失誤，但如果沒有因為和和成員們的私人交情，而敢來幫助的公司前職員，fm肯定會讓我們來到現場的飯們更加尷尬

適逢發行新專輯，ITZY昨日透過V LIVE舉辦「ITZY LIVE PREMIERE」直播，
隊長禮志表示，
ITZY本次以更強而有力的形象回歸樂壇，
因此她感到很期待，
也希望她們這次努力準備的演出能夠不留遺憾的展現給大家看。

留真、彩領與有娜也都表示，
她們這次真的非常努力準備新歌。
留真坦言，
很好奇大家會怎麼看待她們這次的作品，
儘管有不安，也希望能盡快將她們準備的演出展現給大家。
Lia則表示，
儘管她感到緊張，也會努力讓這段時間成為有意義的時光。

今日上廣播節目《崔華靜的Power Time》宣傳新專輯的ITZY，
在談及她們練舞的情況時，
禮志透露，
她們有時候練舞會練到7、8個小時。
有娜也表示，
她們練舞練到爬樓梯時腳都在發抖。
Lia補充說，
爬樓梯時大家都抓著腳。

被主持人崔華靜問及ITZY最親的前輩是誰時，
彩領回答同公司的直屬前輩TWICE，並表示TWICE經常為她們加油。
禮志也表明TWICE稱讚她們這次回歸做得很好並為她們加油，讓她覺得很感謝。

仲要企係窗簾前面

其實最尾又無錯 出道無耐廢唔緊要 唔好比我見到出咗道幾年都仲係咁廢就得 唱歌同跳舞都係

智愛冇咗啲五官就同背景融為一體